var DATA = [{"codigo": 15020911, "nome": "CPI Pluriling\u00fce de Vedra", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Vedra", "coordenadas": "42.773907,-8.483543", "tempo": {"text": "18 min", "value": 1101}, "distancia": {"text": "15,6 km", "value": 15647}, "tempoSenPeaxe": {"text": "18 min", "value": 1101}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36002359, "nome": "IES Ant\u00f3n Losada Di\u00e9guez", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Estrada", "coordenadas": "42.69289,-8.505112", "tempo": {"text": "24 min", "value": 1443}, "distancia": {"text": "24,2 km", "value": 24229}, "tempoSenPeaxe": {"text": "24 min", "value": 1443}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos", "Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Emerxencias e protecci\u00f3n civil"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 32016467, "nome": "IES Secci\u00f3n de Sobradelo-Carballeda", "provincia": "Ourense", "concello": "Carballeda de Valdeorras", "coordenadas": "42.41732,-6.9256997", "tempo": {"text": "2h 24 min", "value": 8635}, "distancia": {"text": "194 km", "value": 194324}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 42 min", "value": 9720}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Construci\u00f3n - F\u00e1bricas", "Construci\u00f3n - Revestimentos", "Construci\u00f3n - Encofrados", "Construci\u00f3n - Obras de urbanizaci\u00f3n", "Construci\u00f3n - Solados, azulexados e chapados", "Construci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Construci\u00f3n"]}}}, {"codigo": 27016455, "nome": "IES Sanxillao", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.004913,-7.546599", "tempo": {"text": "1h 23 min", "value": 4993}, "distancia": {"text": "137 km", "value": 136906}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5204}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Planificaci\u00f3n e direcci\u00f3n de servizos e eventos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Sommelier ", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n"], "basica": ["Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 15020544, "nome": "IES de Ortigueira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ortigueira", "coordenadas": "43.68618,-7.8548384", "tempo": {"text": "1h 40 min", "value": 6007}, "distancia": {"text": "141 km", "value": 141293}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 59 min", "value": 7110}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Carpintar\u00eda e moble"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 32016765, "nome": "CIFP Portovello", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.346245,-7.858226", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3836}, "distancia": {"text": "103 km", "value": 102858}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4947}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Animaci\u00f3n sociocultural e tur\u00edstica", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Integraci\u00f3n social", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Comercio internacional - Negociaci\u00f3n internacional", "Comercio internacional - Financiamento internacional", "Comercio internacional - Medios de pagamento internacionais", "Comercio internacional - Comercio dixital internacional", "Comercio internacional - Proxecto de comercio internacional", "Comercio internacional - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Comercio internacional - Sistema de informaci\u00f3n de mercados", "Comercio internacional - Ingl\u00e9s", "Comercio internacional - Transporte internacional de mercador\u00edas", "Comercio internacional - Xesti\u00f3n econ\u00f3mica e financeira da empresa", "Comercio internacional - Lox\u00edstica de almacenamento", "Comercio internacional - Xesti\u00f3n administrativa do comercio internacional", "Comercio internacional - M\u00e1rketing internacional", "Comercio internacional"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Actividades comerciais", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia"]}}}, {"codigo": 32001683, "nome": "IES Martaguisela", "provincia": "Ourense", "concello": "O Barco de Valdeorras", "coordenadas": "42.415615,-6.9933877", "tempo": {"text": "2h 14 min", "value": 8055}, "distancia": {"text": "185 km", "value": 184808}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 32 min", "value": 9140}, "ensinanzas": {"eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36018677, "nome": "IES Lu\u00eds Seoane", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.447865,-8.621576", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2826}, "distancia": {"text": "64,8 km", "value": 64827}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 0 min", "value": 3612}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas (T\u00edt. LOXSE)", "Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Comercio internacional", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Actividades comerciais", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027873, "nome": "IES Afonso X O Sabio", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cambre", "coordenadas": "43.30137,-8.356079", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2671}, "distancia": {"text": "67,7 km", "value": 67670}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3867}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15008039, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Cernadas de Castro", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Lousame", "coordenadas": "42.773563,-8.85692", "tempo": {"text": "33 min", "value": 1962}, "distancia": {"text": "38,2 km", "value": 38182}, "tempoSenPeaxe": {"text": "33 min", "value": 1962}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27002997, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Virxe do Monte", "provincia": "Lugo", "concello": "Cospeito", "coordenadas": "43.234467,-7.559307", "tempo": {"text": "1h 18 min", "value": 4681}, "distancia": {"text": "125 km", "value": 125127}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4892}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36018173, "nome": "IES de Teis", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.251423,-8.690083", "tempo": {"text": "54 min", "value": 3268}, "distancia": {"text": "83,6 km", "value": 83628}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 30 min", "value": 5408}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Est\u00e9tica integral e benestar", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Servizos de rede e internet", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas xestores de bases de datos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Seguridade e alta dispo\u00f1ibilidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Est\u00e9tica integral e benestar - Aparellos de est\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Est\u00e9tica hidrotermal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Depilaci\u00f3n avanzada", "Est\u00e9tica integral e benestar - Masaxe est\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Drenaxe est\u00e9tica e t\u00e9cnicas por presi\u00f3n", "Est\u00e9tica integral e benestar - Micropigmentaci\u00f3n", "Est\u00e9tica integral e benestar - Procesos fisiol\u00f3xicos e de hixiene en imaxe persoal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Dermoest\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Cosm\u00e9tica aplicada a est\u00e9tica e benestar", "Est\u00e9tica integral e benestar - Tratamentos est\u00e9ticos integrais", "Est\u00e9tica integral e benestar - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Est\u00e9tica integral e benestar - Empresa e iniciativa emprendedora", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Protocolo e organizaci\u00f3n de eventos", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Usos sociais", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Asesor\u00eda est\u00e9tica", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Habilidades comunicativas", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Imaxe corporativa", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Proxecto de asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Empresa e iniciativa emprendedora", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Dese\u00f1o de imaxe integral", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Asesor\u00eda de peiteado", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Asesor\u00eda cosm\u00e9tica", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Direcci\u00f3n e comercializaci\u00f3n", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa - Estilismo en vestiario e complementos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Asesor\u00eda de imaxe persoal e corporativa"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns", "inform\u00e1tica de oficina", "Peiteado e est\u00e9tica"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns ofim\u00e1ticas ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Seguridade inform\u00e1tica ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Servizos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns web ", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Est\u00e9tica de mans e p\u00e9s", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Imaxe corporal e h\u00e1bitos saudables", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - M\u00e1rketing e venda en imaxe persoal", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteados e recollidos", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Coloraci\u00f3n capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cosm\u00e9tica para peiteado", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - T\u00e9cnicas de corte do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cambios de forma permanente do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteado e estilismo masculino", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - An\u00e1lise capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Empresa e iniciativa emprendedora", "Est\u00e9tica e beleza - T\u00e9cnicas de hixiene facial e corporal", "Est\u00e9tica e beleza - Maquillaxe", "Est\u00e9tica e beleza - Depilaci\u00f3n mec\u00e1nica e descoloraci\u00f3n da peluxe", "Est\u00e9tica e beleza - Est\u00e9tica de mans e p\u00e9s", "Est\u00e9tica e beleza - An\u00e1lise est\u00e9tica", "Est\u00e9tica e beleza - Actividades en cabina de est\u00e9tica", "Est\u00e9tica e beleza - Imaxe corporal e h\u00e1bitos saudables", "Est\u00e9tica e beleza - Cosmetolox\u00eda para est\u00e9tica e beleza", "Est\u00e9tica e beleza - Perfumar\u00eda e cosm\u00e9tica natural", "Est\u00e9tica e beleza - M\u00e1rketing e venda en imaxe persoal", "Est\u00e9tica e beleza - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Est\u00e9tica e beleza - T\u00e9cnicas de u\u00f1as artificiais", "Est\u00e9tica e beleza - Empresa e iniciativa emprendedora"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15025712, "nome": "IES Antonio Fraguas Fraguas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.881245,-8.530136", "tempo": {"text": "5 min", "value": 319}, "distancia": {"text": "2,8 km", "value": 2789}, "tempoSenPeaxe": {"text": "5 min", "value": 319}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 15027319, "nome": "IES de Sar", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.87447,-8.540165", "tempo": {"text": "3 min", "value": 176}, "distancia": {"text": "1,5 km", "value": 1468}, "tempoSenPeaxe": {"text": "3 min", "value": 176}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36000405, "nome": "CPI Alfonso VII", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Caldas de Reis", "coordenadas": "42.60395,-8.637249", "tempo": {"text": "34 min", "value": 2011}, "distancia": {"text": "45,6 km", "value": 45600}, "tempoSenPeaxe": {"text": "38 min", "value": 2279}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027770, "nome": "IES A Sardi\u00f1eira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.34991,-8.41622", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2732}, "distancia": {"text": "73,3 km", "value": 73266}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3850}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade", "Qu\u00edmica industrial", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Mostraxe e preparaci\u00f3n da mostra", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lises qu\u00edmicas", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios fisicoqu\u00edmicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios microbiol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lise instrumental", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios f\u00edsicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios biotecnol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Calidade e seguridade no laboratorio", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Empresa e iniciativa emprendedora", "Qu\u00edmica industrial - Transporte de s\u00f3lidos e flu\u00eddos", "Qu\u00edmica industrial - Reactores qu\u00edmicos", "Qu\u00edmica industrial - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Qu\u00edmica industrial - Regulaci\u00f3n e control de proceso qu\u00edmico", "Qu\u00edmica industrial - Xeraci\u00f3n e recuperaci\u00f3n de enerx\u00eda", "Qu\u00edmica industrial - Prevenci\u00f3n de riscos en industrias qu\u00edmicas", "Qu\u00edmica industrial - Formulaci\u00f3n e preparaci\u00f3n de mesturas", "Qu\u00edmica industrial - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas na industria qu\u00edmica"], "medio": ["Operaci\u00f3ns de laboratorio"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027307, "nome": "IES Isidro Parga Pondal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Carballo", "coordenadas": "43.221916,-8.69084", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3381}, "distancia": {"text": "50,8 km", "value": 50775}, "tempoSenPeaxe": {"text": "56 min", "value": 3381}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 36019566, "nome": "IES de Chapela", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Redondela", "coordenadas": "42.266346,-8.66774", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3381}, "distancia": {"text": "85,8 km", "value": 85761}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 31 min", "value": 5465}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE)", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Dietoterapia", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Proxecto integrado", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Fisiopatolox\u00eda aplicada \u00e1 diet\u00e9tica", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Educaci\u00f3n sanitaria e promoci\u00f3n da sa\u00fade.", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Microbiolox\u00eda e hixiene alimentaria", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no contorno de traballo", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Control alimentario", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Alimentaci\u00f3n equilibrada", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Organizaci\u00f3n e xesti\u00f3n da \u00e1rea de traballo asignada na unidade/gabinete de diet\u00e9tica", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Integraci\u00f3n social - Promoci\u00f3n da autonom\u00eda persoal", "Integraci\u00f3n social - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Integraci\u00f3n social - Inserci\u00f3n sociolaboral", "Integraci\u00f3n social - Contexto da intervenci\u00f3n social", "Integraci\u00f3n social - Metodolox\u00eda da intervenci\u00f3n social", "Integraci\u00f3n social"], "medio": ["Farmacia e parafarmacia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Farmacia e parafarmacia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos ", "Farmacia e parafarmacia - Disposici\u00f3n e venda de produtos ", "Farmacia e parafarmacia - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Farmacia e parafarmacia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Farmacia e parafarmacia - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de laboratorio", "Farmacia e parafarmacia - Promoci\u00f3n da sa\u00fade ", "Farmacia e parafarmacia - Formulaci\u00f3n maxistral ", "Farmacia e parafarmacia - primeiros auxilios", "Farmacia e parafarmacia - Oficina de farmacia ", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos parafarmac\u00e9uticos ", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027976, "nome": "IES Poeta A\u00f1\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Outes", "coordenadas": "42.843327,-8.912231", "tempo": {"text": "30 min", "value": 1803}, "distancia": {"text": "39,0 km", "value": 38970}, "tempoSenPeaxe": {"text": "30 min", "value": 1803}, "ensinanzas": {"eso": {}, "esa": {}}}, {"codigo": 15023338, "nome": "IES Praia Barra\u00f1a", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Boiro", "coordenadas": "42.642673,-8.893068", "tempo": {"text": "38 min", "value": 2299}, "distancia": {"text": "51,9 km", "value": 51870}, "tempoSenPeaxe": {"text": "46 min", "value": 2782}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esp": {}}}, {"codigo": 15027411, "nome": "IES de Cacheiras", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Teo", "coordenadas": "42.819927,-8.555699", "tempo": {"text": "12 min", "value": 736}, "distancia": {"text": "7,3 km", "value": 7286}, "tempoSenPeaxe": {"text": "12 min", "value": 736}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36011798, "nome": "IES Alexandre B\u00f3veda", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.215294,-8.750545", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3914}, "distancia": {"text": "92,1 km", "value": 92123}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 41 min", "value": 6054}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 32009116, "nome": "IES 12 de Outubro", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.348736,-7.86815", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3738}, "distancia": {"text": "102 km", "value": 101788}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 21 min", "value": 4849}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Est\u00e9tica integral e benestar"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36013588, "nome": "CPI do Toural", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilaboa", "coordenadas": "42.359856,-8.633811", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2672}, "distancia": {"text": "69,7 km", "value": 69747}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4202}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027897, "nome": "CIFP Paseo das Pontes", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.362698,-8.415876", "tempo": {"text": "49 min", "value": 2946}, "distancia": {"text": "74,6 km", "value": 74648}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 9 min", "value": 4146}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Patronaxe e moda", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n", "Procesos e calidade na industria alimentaria", "Patronaxe e moda - Elaboraci\u00f3n de prototipos", "Patronaxe e moda - Industrializaci\u00f3n e escalaxe de patr\u00f3ns ", "Patronaxe e moda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Patronaxe e moda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Patronaxe e moda - Moda e tendencias", "Patronaxe e moda - Materiais en t\u00e9xtil, confecci\u00f3n e pel", "Patronaxe e moda - T\u00e9cnicas en confecci\u00f3n", "Patronaxe e moda - Procesos en confecci\u00f3n industrial", "Patronaxe e moda - Patronaxe industrial en t\u00e9xtil e pel", "Patronaxe e moda - Xesti\u00f3n da calidade, prevenci\u00f3n de riscos laborais e protecci\u00f3n ambiental", "Patronaxe e moda - Organizaci\u00f3n da produci\u00f3n en confecci\u00f3n industrial", "Patronaxe e moda - An\u00e1lise de dese\u00f1os en t\u00e9xtil e pel", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Alem\u00e1n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Planificaci\u00f3n e direcci\u00f3n de servizos e eventos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en bar-cafetar\u00eda", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Sommelier ", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Control do aprovisionamento de materias primas", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en restaurante", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da produci\u00f3n en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Elaboraci\u00f3ns de pastelar\u00eda e repostar\u00eda en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Franc\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Italiano", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Portugu\u00e9s"], "basica": ["Aloxamento e lavandar\u00eda", "Arranxos e reparaci\u00f3n de artigos t\u00e9xtiles e de pel"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Confecci\u00f3n e moda", "Elaboraci\u00f3n de produtos alimentarios", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Materias primas e procesos en panadar\u00eda, pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Elaboraci\u00f3ns de panadar\u00eda e bolar\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Operaci\u00f3ns e control de almac\u00e9n na industria alimentaria", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Elaboraci\u00f3ns de confeitar\u00eda e outras especialidades", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Produtos de obradoiro ", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Presentaci\u00f3n e venda de produtos de panadar\u00eda e pastelar\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Ofertas gastron\u00f3micas", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Produtos culinarios", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Confecci\u00f3n e moda - Moda e tendencias", "Confecci\u00f3n e moda - Corte de materiais", "Confecci\u00f3n e moda - Confecci\u00f3n industrial", "Confecci\u00f3n e moda - informaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Confecci\u00f3n e moda - Materiais t\u00e9xtiles e pel", "Confecci\u00f3n e moda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda"]}}}, {"codigo": 36008155, "nome": "CPI Pluriling\u00fce de Rodeiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Rodeiro", "coordenadas": "42.648533,-7.9455667", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2901}, "distancia": {"text": "65,6 km", "value": 65629}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3986}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32016455, "nome": "IES Julio Prieto Nespereira", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.3564,-7.862051", "tempo": {"text": "1h 6 min", "value": 3984}, "distancia": {"text": "103 km", "value": 103109}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5096}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027691, "nome": "IES de Porto do Son", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Porto do Son", "coordenadas": "42.731667,-8.990914", "tempo": {"text": "39 min", "value": 2366}, "distancia": {"text": "48,7 km", "value": 48735}, "tempoSenPeaxe": {"text": "39 min", "value": 2366}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Conduci\u00f3n de actividades f\u00edsico-deportivas no medio natural (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esp": {}}}, {"codigo": 15019281, "nome": "CPI de Zas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Zas", "coordenadas": "43.10595,-8.917638", "tempo": {"text": "49 min", "value": 2952}, "distancia": {"text": "52,4 km", "value": 52397}, "tempoSenPeaxe": {"text": "49 min", "value": 2952}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36014428, "nome": "IES Val Mi\u00f1or", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Nigr\u00e1n", "coordenadas": "42.136154,-8.800783", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4221}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 110606}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 56 min", "value": 6932}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36020350, "nome": "IES Pluriling\u00fce Pintor Colmeiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Silleda", "coordenadas": "42.688843,-8.249326", "tempo": {"text": "28 min", "value": 1686}, "distancia": {"text": "39,1 km", "value": 39120}, "tempoSenPeaxe": {"text": "40 min", "value": 2398}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Conduci\u00f3n de actividades f\u00edsico-deportivas no medio natural (T\u00edt. LOXSE)", "Actividades comerciais"]}, "ensinanzas non regradas": {}, "ebi": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "eso": {}}}, {"codigo": 32016790, "nome": "IES Castro de Baronceli", "provincia": "Ourense", "concello": "Ver\u00edn", "coordenadas": "41.926105,-7.4404745", "tempo": {"text": "1h 37 min", "value": 5812}, "distancia": {"text": "170 km", "value": 169653}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 55 min", "value": 6923}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15027800, "nome": "CIFP Imaxe e Son", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.338238,-8.413854", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2709}, "distancia": {"text": "72,2 km", "value": 72184}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3860}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos", "Animaci\u00f3ns 3D, xogos e contornos interactivos", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Medios t\u00e9cnicos audiovisuais e esc\u00e9nicos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Planificaci\u00f3n de proxectos audiovisuais", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Xesti\u00f3n de proxectos de cine, v\u00eddeo e multimedia", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Xesti\u00f3n de proxectos de televisi\u00f3n e radio", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Planificaci\u00f3n de proxectos de espect\u00e1culos e eventos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Xesti\u00f3n de proxectos de espect\u00e1culos e eventos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Recursos expresivos audiovisuais e esc\u00e9nicos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Administraci\u00f3n e promoci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Planificaci\u00f3n da realizaci\u00f3n en televisi\u00f3n", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Procesos de realizaci\u00f3n en televisi\u00f3n", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Realizaci\u00f3n da montaxe e posproduci\u00f3n de audiovisuais", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Procesos de rexedor\u00eda de espect\u00e1culos e eventos", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Animaci\u00f3ns 3D, xogos e contornos interactivos - Proxectos de xogos e contornos interactivos", "Animaci\u00f3ns 3D, xogos e contornos interactivos - Realizaci\u00f3n de proxectos multimedia interactivos", "Animaci\u00f3ns 3D, xogos e contornos interactivos - Desenvolvemento de contornos interactivos multidispositivo", "Animaci\u00f3ns 3D, xogos e contornos interactivos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Gravaci\u00f3n en estudio", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Electroac\u00fastica", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Comunicaci\u00f3n e expresi\u00f3n sonora", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe - Planificaci\u00f3n de c\u00e1mara en audiovisuais", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe - Toma de imaxe audiovisual", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe - Gravaci\u00f3n e edici\u00f3n de reportaxes audiovisuais", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}}}, {"codigo": 36020374, "nome": "IES Valadares", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.167057,-8.707757", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3896}, "distancia": {"text": "100 km", "value": 100471}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 41 min", "value": 6035}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15002591, "nome": "IES Monte Neme", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Carballo", "coordenadas": "43.21229,-8.704391", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3375}, "distancia": {"text": "50,9 km", "value": 50933}, "tempoSenPeaxe": {"text": "56 min", "value": 3375}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Mantemento electr\u00f3nico", "Mantemento electr\u00f3nico - Circuitos electr\u00f3nicos anal\u00f3xicos", "Mantemento electr\u00f3nico - Mantemento de equipamentos de radiocomunicaci\u00f3ns", "Mantemento electr\u00f3nico - T\u00e9cnicas e procesos de montaxe e mantemento de equipamento electr\u00f3nicos"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Electr\u00f3nica aplicada", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Equipamentos microinform\u00e1ticos", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas b\u00e1sicas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de megafon\u00eda e sonorizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15032145, "nome": "IES de Pastoriza", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Arteixo", "coordenadas": "43.33369,-8.463442", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3102}, "distancia": {"text": "77,7 km", "value": 77651}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3938}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36019050, "nome": "IES de Beade", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.201668,-8.715752", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3868}, "distancia": {"text": "99,3 km", "value": 99312}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 6008}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15021317, "nome": "CPI Pecalama", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Tordoia", "coordenadas": "43.08812,-8.552492", "tempo": {"text": "34 min", "value": 2069}, "distancia": {"text": "32,5 km", "value": 32475}, "tempoSenPeaxe": {"text": "34 min", "value": 2069}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027125, "nome": "IES de Vi\u00f3s", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Abegondo", "coordenadas": "43.202614,-8.285016", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2717}, "distancia": {"text": "53,4 km", "value": 53411}, "tempoSenPeaxe": {"text": "53 min", "value": 3160}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27013314, "nome": "IES Santiago Basanta Silva", "provincia": "Lugo", "concello": "Vilalba", "coordenadas": "43.29359,-7.680975", "tempo": {"text": "1h 13 min", "value": 4394}, "distancia": {"text": "122 km", "value": 121621}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 17 min", "value": 4606}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15025611, "nome": "IES Monte das Moas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.350418,-8.394198", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2857}, "distancia": {"text": "73,2 km", "value": 73246}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4093}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27013636, "nome": "IES Mar\u00eda Sarmiento", "provincia": "Lugo", "concello": "Viveiro", "coordenadas": "43.6678,-7.6013913", "tempo": {"text": "1h 48 min", "value": 6489}, "distancia": {"text": "156 km", "value": 155819}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 55 min", "value": 6876}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda", "Carrozar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36004708, "nome": "CPI de Mosteiro-Meis", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Meis", "coordenadas": "42.518845,-8.705356", "tempo": {"text": "35 min", "value": 2127}, "distancia": {"text": "53,7 km", "value": 53725}, "tempoSenPeaxe": {"text": "56 min", "value": 3354}, "ensinanzas": {"eso": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020234, "nome": "IES de Barro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Barro", "coordenadas": "42.52266,-8.634175", "tempo": {"text": "40 min", "value": 2424}, "distancia": {"text": "57,5 km", "value": 57483}, "tempoSenPeaxe": {"text": "47 min", "value": 2817}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15001136, "nome": "IES Francisco Aguiar", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Betanzos", "coordenadas": "43.28249,-8.217094", "tempo": {"text": "42 min", "value": 2543}, "distancia": {"text": "63,9 km", "value": 63917}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3900}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Xesti\u00f3n econ\u00f3mica e financeira da empresa", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - M\u00e1rketing dixital", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Pol\u00edticas de m\u00e1rketing", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Investigaci\u00f3n comercial"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019670, "nome": "IES do Castro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.227753,-8.726239", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3586}, "distancia": {"text": "87,8 km", "value": 87757}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 35 min", "value": 5725}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27003655, "nome": "CPI Poeta Ux\u00edo Novoneyra", "provincia": "Lugo", "concello": "Folgoso do Courel", "coordenadas": "42.635918,-7.1543097", "tempo": {"text": "2h 28 min", "value": 8871}, "distancia": {"text": "181 km", "value": 181205}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 32 min", "value": 9115}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27006528, "nome": "CIFP As Mercedes", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "42.998745,-7.5461054", "tempo": {"text": "1h 25 min", "value": 5073}, "distancia": {"text": "138 km", "value": 137683}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 28 min", "value": 5284}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Mantemento aeromec\u00e1nico (Tit. LOXSE)", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica", "Automoci\u00f3n", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos", "Mantemento de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos", "M\u00e1rketing e publicidade", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos - Planificaci\u00f3n da montaxe de instalaci\u00f3ns", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns de flu\u00eddos", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns de climatizaci\u00f3n, calefacci\u00f3n e AQS", "Transporte e lox\u00edstica - Lox\u00edstica de aprovisionamento", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n administrativa do comercio internacional", "Transporte e lox\u00edstica - Lox\u00edstica de almacenamento", "Transporte e lox\u00edstica - Comercializaci\u00f3n do transporte e a lox\u00edstica", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n econ\u00f3mica e financeira da empresa", "Transporte e lox\u00edstica - Transporte internacional de mercador\u00edas", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n administrativa do transporte e a lox\u00edstica", "Transporte e lox\u00edstica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Transporte e lox\u00edstica - Organizaci\u00f3n do transporte de mercador\u00edas", "Transporte e lox\u00edstica - Organizaci\u00f3n do transporte de viaxeiros/as", "Transporte e lox\u00edstica - Ingl\u00e9s", "Transporte e lox\u00edstica"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Carrozar\u00eda", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Actividades comerciais", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos el\u00e9ctricos auxiliares do veh\u00edculo", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Empresa e iniciativa emprendedora", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas auxiliares do motor", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Electromec\u00e1nica de maquinaria - Mecanizado b\u00e1sico", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor"]}}}, {"codigo": 15025682, "nome": "IES Fraga do Eume", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Pontedeume", "coordenadas": "43.406437,-8.16811", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3042}, "distancia": {"text": "81,4 km", "value": 81396}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4966}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n"], "basica": ["Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Ofertas gastron\u00f3micas", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Produtos culinarios", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Servizos en restauraci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Servizos en restauraci\u00f3n - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en bar e cafetar\u00eda ", "Servizos en restauraci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n en restauraci\u00f3n ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Servizos en restauraci\u00f3n - Ofertas gastron\u00f3micas", "Servizos en restauraci\u00f3n - O vi\u00f1o e o seu servizo ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en restaurante "]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27016315, "nome": "IES de Becerre\u00e1", "provincia": "Lugo", "concello": "Becerre\u00e1", "coordenadas": "42.858814,-7.166058", "tempo": {"text": "1h 39 min", "value": 5940}, "distancia": {"text": "174 km", "value": 173730}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6151}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32016285, "nome": "IES de Vilamar\u00edn", "provincia": "Ourense", "concello": "Vilamar\u00edn", "coordenadas": "42.45236,-7.905148", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3349}, "distancia": {"text": "85,1 km", "value": 85140}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 14 min", "value": 4461}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Direcci\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Recepci\u00f3n e reservas ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"], "basica": ["Aloxamento e lavandar\u00eda", "Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n", "Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Ofertas gastron\u00f3micas", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Produtos culinarios", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en bar e cafetar\u00eda ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Ofertas gastron\u00f3micas", "Servizos en restauraci\u00f3n - Servizos en restaurante e eventos especiais", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Fundamentos agron\u00f3micos", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Control fitosanitario", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Implantaci\u00f3n de xard\u00edns e zonas verdes", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Produci\u00f3n de plantas e terr\u00f3ns de c\u00e9spede en viveiro", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Composici\u00f3ns florais e con plantas", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Establecementos de florar\u00eda", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - T\u00e9cnicas de venda en xardinar\u00eda e florar\u00eda", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Principios de sanidade vexetal", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda"]}}}, {"codigo": 36013448, "nome": "CIFP Manuel Antonio", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.214905,-8.680347", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3510}, "distancia": {"text": "92,2 km", "value": 92223}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 34 min", "value": 5650}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Qu\u00edmica ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citolox\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos", "Patronaxe e moda", "Qu\u00edmica industrial", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n", "Pr\u00f3teses dentais", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico", "Hixiene bucodental", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Mostraxe e preparaci\u00f3n da mostra", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lises qu\u00edmicas", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios fisicoqu\u00edmicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios microbiol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lise instrumental", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios f\u00edsicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios biotecnol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Calidade e seguridade no laboratorio", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Empresa e iniciativa emprendedora", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Empresa e iniciativa emprendedora", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Atenci\u00f3n \u00e1 persoa hipoac\u00fasica ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Caracter\u00edsticas anatomosensoriais auditivas", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Audici\u00f3n e comunicaci\u00f3n verbal ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Elaboraci\u00f3n de moldes e protectores auditivos", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Ac\u00fastica e elementos de protecci\u00f3n sonora ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Tecnolox\u00eda electr\u00f3nica en audiopr\u00f3tese ", "Qu\u00edmica industrial - Transporte de s\u00f3lidos e flu\u00eddos", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Elecci\u00f3n e adaptaci\u00f3n de pr\u00f3teses auditivas", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Ingl\u00e9s", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Destinos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Recursos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Protocolo e relaci\u00f3ns p\u00fablicas", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Xesti\u00f3n de produtos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Venda de servizos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Direcci\u00f3n de entidades de intermediaci\u00f3n tur\u00edstica", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Ingl\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Destinos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Recursos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Protocolo e relaci\u00f3ns p\u00fablicas", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Servizos de informaci\u00f3n tur\u00edstica", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Procesos de gu\u00eda e asistencia tur\u00edstica", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Dese\u00f1o de produtos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Alem\u00e1n", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Franc\u00e9s", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Italiano", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Portugu\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Alem\u00e1n", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Franc\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Italiano", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Portugu\u00e9s", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Alem\u00e1n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Planificaci\u00f3n e direcci\u00f3n de servizos e eventos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Sommelier ", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Elaboraci\u00f3ns de pastelar\u00eda e repostar\u00eda en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Franc\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Italiano", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Portugu\u00e9s", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Xesti\u00f3n de mostras biol\u00f3xicas", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Fisiopatolox\u00eda xeral", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Citolox\u00eda xinecol\u00f3xica", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Empresa e iniciativa emprendedora", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas xerais de laboratorio", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Fisiopatolox\u00eda xeral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - An\u00e1lise bioqu\u00edmica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de inmunodiagn\u00f3stico", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Empresa e iniciativa emprendedora", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n en centros de traballo", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - T\u00e9cnicas xerais de laboratorio", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Biolox\u00eda molecular e citoxen\u00e9tica", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Necropsias", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Procesamento citol\u00f3xico e tisular", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico - Citolox\u00eda xeral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Xesti\u00f3n de mostras biol\u00f3xicas", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Biolox\u00eda molecular e citoxen\u00e9tica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Microbiolox\u00eda cl\u00ednica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de an\u00e1lise hematol\u00f3xica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Proxecto de laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - Mantemento electromec\u00e1nico en industrias de proceso", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - Control de calidade de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e afins", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - T\u00e9cnicas de produci\u00f3n farmac\u00e9utica e afins", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - Acondicionamento e almacenamento de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - Empresa e iniciativa emprendedora", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - T\u00e9cnicas de produci\u00f3n biotecnol\u00f3xica", "Fabricaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos, biotecnol\u00f3xicos e af\u00edns - Regulaci\u00f3n e control na industria farmac\u00e9utica, biotecnol\u00f3xica e af\u00edns", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica"], "basica": ["Tapizar\u00eda e cortinaxe", "Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Confecci\u00f3n e moda", "Operaci\u00f3ns de laboratorio", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Ofertas gastron\u00f3micas", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Produtos culinarios", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Confecci\u00f3n e moda - Patr\u00f3ns", "Confecci\u00f3n e moda - Corte de materiais", "Confecci\u00f3n e moda - Confecci\u00f3n industrial", "Confecci\u00f3n e moda - Materiais t\u00e9xtiles e pel", "Confecci\u00f3n e moda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Servizos en restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Servizos en restauraci\u00f3n - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en bar e cafetar\u00eda ", "Servizos en restauraci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n en restauraci\u00f3n ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Servizos en restauraci\u00f3n - Servizos en restaurante e eventos especiais", "Servizos en restauraci\u00f3n - O vi\u00f1o e o seu servizo ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en restaurante "]}}}, {"codigo": 36018461, "nome": "IES Rep\u00fablica Oriental do Uruguai", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.243347,-8.702951", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3144}, "distancia": {"text": "84,6 km", "value": 84619}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 28 min", "value": 5284}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32016340, "nome": "IES Aquis Querquernis", "provincia": "Ourense", "concello": "Bande", "coordenadas": "42.032772,-7.9728246", "tempo": {"text": "1h 26 min", "value": 5134}, "distancia": {"text": "141 km", "value": 140593}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 44 min", "value": 6246}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27005913, "nome": "CPI Ram\u00f3n Pi\u00f1eiro", "provincia": "Lugo", "concello": "L\u00e1ncara", "coordenadas": "42.863792,-7.443657", "tempo": {"text": "1h 31 min", "value": 5443}, "distancia": {"text": "151 km", "value": 151309}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 34 min", "value": 5654}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27007259, "nome": "IES R\u00edo Cabe", "provincia": "Lugo", "concello": "Monforte de Lemos", "coordenadas": "42.52623,-7.507897", "tempo": {"text": "1h 27 min", "value": 5245}, "distancia": {"text": "115 km", "value": 115092}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 46 min", "value": 6330}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Destinos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Recursos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Servizos de informaci\u00f3n tur\u00edstica", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Alem\u00e1n", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Franc\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Italiano", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - 2\u00aa Lingua estranxeira  - Portugu\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27003175, "nome": "IES Val do Asma", "provincia": "Lugo", "concello": "Chantada", "coordenadas": "42.607967,-7.7576566", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3797}, "distancia": {"text": "87,2 km", "value": 87199}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 21 min", "value": 4882}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Ingl\u00e9s", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Destinos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Recursos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Protocolo e relaci\u00f3ns p\u00fablicas", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Xesti\u00f3n de produtos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Venda de servizos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Direcci\u00f3n de entidades de intermediaci\u00f3n tur\u00edstica", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Alem\u00e1n", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Franc\u00e9s", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Italiano", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Segunda lingua estranxeira  - Portugu\u00e9s", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019426, "nome": "IES Coruxo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.19793,-8.779598", "tempo": {"text": "1h 7 min", "value": 4002}, "distancia": {"text": "104 km", "value": 104019}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 42 min", "value": 6142}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15020994, "nome": "CPI de Via\u00f1o Pequeno", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Trazo", "coordenadas": "43.02503,-8.517731", "tempo": {"text": "25 min", "value": 1516}, "distancia": {"text": "23,1 km", "value": 23091}, "tempoSenPeaxe": {"text": "25 min", "value": 1516}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15014738, "nome": "CPI Pluriling\u00fce dos Dices", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Rois", "coordenadas": "42.764404,-8.692546", "tempo": {"text": "26 min", "value": 1575}, "distancia": {"text": "19,7 km", "value": 19746}, "tempoSenPeaxe": {"text": "26 min", "value": 1575}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36006730, "nome": "IES Frei Mart\u00edn Sarmiento", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.425774,-8.639766", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2662}, "distancia": {"text": "62,0 km", "value": 61983}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3975}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Est\u00e9tica integral e benestar", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas xerais de laboratorio", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Fisiopatolox\u00eda xeral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - An\u00e1lise bioqu\u00edmica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de inmunodiagn\u00f3stico", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Empresa e iniciativa emprendedora", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n en centros de traballo", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Xesti\u00f3n de mostras biol\u00f3xicas", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Biolox\u00eda molecular e citoxen\u00e9tica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Microbiolox\u00eda cl\u00ednica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de an\u00e1lise hematol\u00f3xica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Proxecto de laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - M\u00e1quinas el\u00e9ctricas ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Automatismos industriais ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns de distribuci\u00f3n ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Est\u00e9tica de mans e p\u00e9s", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Imaxe corporal e h\u00e1bitos saudables", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - M\u00e1rketing e venda en imaxe persoal", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteados e recollidos", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Coloraci\u00f3n capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cosm\u00e9tica para peiteado", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - T\u00e9cnicas de corte do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cambios de forma permanente do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteado e estilismo masculino", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - An\u00e1lise capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Empresa e iniciativa emprendedora"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15021755, "nome": "IES Cabo Ortegal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cari\u00f1o", "coordenadas": "43.73842,-7.8785224", "tempo": {"text": "1h 43 min", "value": 6199}, "distancia": {"text": "136 km", "value": 136486}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 11 min", "value": 7847}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns ofim\u00e1ticas ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15003376, "nome": "CPI Pluriling\u00fce O Cruce", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cerceda", "coordenadas": "43.18873,-8.477755", "tempo": {"text": "39 min", "value": 2363}, "distancia": {"text": "50,1 km", "value": 50131}, "tempoSenPeaxe": {"text": "45 min", "value": 2709}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27006531, "nome": "IES Lucus Augusti", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.006607,-7.55677", "tempo": {"text": "1h 26 min", "value": 5142}, "distancia": {"text": "135 km", "value": 135121}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 29 min", "value": 5353}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade"], "medio": ["Operaci\u00f3ns de laboratorio"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15026704, "nome": "IES David Buj\u00e1n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cambre", "coordenadas": "43.28671,-8.354805", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2631}, "distancia": {"text": "65,8 km", "value": 65766}, "tempoSenPeaxe": {"text": "57 min", "value": 3447}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15009071, "nome": "CPI Castro Baxoi", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Mi\u00f1o", "coordenadas": "43.35178,-8.207645", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2775}, "distancia": {"text": "72,8 km", "value": 72806}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 16 min", "value": 4534}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}, "esp": {}}}, {"codigo": 15032923, "nome": "IES de Carral", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Carral", "coordenadas": "43.2329944,-8.3551987", "tempo": {"text": "43 min", "value": 2573}, "distancia": {"text": "54,3 km", "value": 54253}, "tempoSenPeaxe": {"text": "49 min", "value": 2919}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15027711, "nome": "IES Leliadoura", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ribeira", "coordenadas": "42.553886,-9.005892", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2689}, "distancia": {"text": "67,6 km", "value": 67650}, "tempoSenPeaxe": {"text": "53 min", "value": 3172}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"], "basica": ["Servizos administrativos", "inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026030, "nome": "IES Terra de Xallas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santa Comba", "coordenadas": "43.03502,-8.816558", "tempo": {"text": "37 min", "value": 2233}, "distancia": {"text": "39,2 km", "value": 39154}, "tempoSenPeaxe": {"text": "37 min", "value": 2233}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36011592, "nome": "IES Santa Irene", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.22023,-8.73215", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3694}, "distancia": {"text": "90,3 km", "value": 90262}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 37 min", "value": 5834}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27013326, "nome": "IES Lois Pe\u00f1a Novo", "provincia": "Lugo", "concello": "Vilalba", "coordenadas": "43.29304,-7.6832294", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4476}, "distancia": {"text": "122 km", "value": 121873}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 18 min", "value": 4687}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15015861, "nome": "IES Eduardo Pondal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.87106,-8.554419", "tempo": {"text": "5 min", "value": 282}, "distancia": {"text": "1,7 km", "value": 1662}, "tempoSenPeaxe": {"text": "5 min", "value": 282}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15023405, "nome": "CPI A Xunqueira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Fene", "coordenadas": "43.477863,-8.171633", "tempo": {"text": "57 min", "value": 3437}, "distancia": {"text": "88,7 km", "value": 88663}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5925}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15006778, "nome": "CIFP Rodolfo Ucha Pi\u00f1eiro", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.481163,-8.202045", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3548}, "distancia": {"text": "91,3 km", "value": 91326}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 41 min", "value": 6037}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - primeiros auxilios e socorrismo acu\u00e1tico", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - Actividades f\u00edsico-deportivas de equipo", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas xestores de bases de datos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Proxecto de desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proxecto de administraci\u00f3n e finanzas", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Actividades comerciais", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns web ", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Actividades comerciais - Ingl\u00e9s", "Actividades comerciais - Xesti\u00f3n de compras", "Actividades comerciais - Dinamizaci\u00f3n do punto de venda", "Actividades comerciais - Aplicaci\u00f3ns inform\u00e1ticas para o comercio", "Actividades comerciais - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Actividades comerciais - Procesos de venda", "Actividades comerciais - M\u00e1rketing na actividade comercial"]}}}, {"codigo": 15027733, "nome": "IES de Arz\u00faa", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Arz\u00faa", "coordenadas": "42.929825,-8.155364", "tempo": {"text": "39 min", "value": 2362}, "distancia": {"text": "42,3 km", "value": 42279}, "tempoSenPeaxe": {"text": "39 min", "value": 2362}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural"], "basica": ["Servizos administrativos", "Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"], "medio": ["Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15023090, "nome": "IES Mac\u00edas o Namorado", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Padr\u00f3n", "coordenadas": "42.735424,-8.662155", "tempo": {"text": "24 min", "value": 1437}, "distancia": {"text": "28,9 km", "value": 28925}, "tempoSenPeaxe": {"text": "32 min", "value": 1900}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Rob\u00f3tica industrial"], "basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36000922, "nome": "IES Mar\u00eda Soli\u00f1o", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cangas", "coordenadas": "42.27752,-8.791502", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3846}, "distancia": {"text": "88,1 km", "value": 88053}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5211}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 27016716, "nome": "IES Fonmi\u00f1\u00e1", "provincia": "Lugo", "concello": "A Pastoriza", "coordenadas": "43.298943,-7.339291", "tempo": {"text": "1h 40 min", "value": 6010}, "distancia": {"text": "149 km", "value": 149064}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 44 min", "value": 6221}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15005300, "nome": "IES Rafael Puga Ram\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.349487,-8.411054", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2799}, "distancia": {"text": "73,6 km", "value": 73610}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3871}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36016656, "nome": "IES Pedro Floriani", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Redondela", "coordenadas": "42.290268,-8.609397", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3480}, "distancia": {"text": "80,3 km", "value": 80274}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 24 min", "value": 5011}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27016297, "nome": "IES Enrique Muruais", "provincia": "Lugo", "concello": "A Pontenova", "coordenadas": "43.354156,-7.192998", "tempo": {"text": "1h 55 min", "value": 6875}, "distancia": {"text": "180 km", "value": 180046}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 58 min", "value": 7087}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026391, "nome": "IES Xuli\u00e1n Magari\u00f1os", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Negreira", "coordenadas": "42.912968,-8.732779", "tempo": {"text": "22 min", "value": 1309}, "distancia": {"text": "21,8 km", "value": 21778}, "tempoSenPeaxe": {"text": "22 min", "value": 1309}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36001148, "nome": "CPI da Ca\u00f1iza", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Ca\u00f1iza", "coordenadas": "42.218502,-8.281298", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4482}, "distancia": {"text": "124 km", "value": 124022}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5593}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15005749, "nome": "IES Universidade Laboral", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Culleredo", "coordenadas": "43.317894,-8.376646", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2691}, "distancia": {"text": "67,4 km", "value": 67402}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3911}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Prevenci\u00f3n de riscos profesionais (T\u00edt. LOXSE)", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - Animaci\u00f3n e din\u00e1mica de grupos", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - Proxecto integrado", "Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE) - Organizaci\u00f3n e xesti\u00f3n dunha pequena empresa de actividades de tempo libre e socioeducativas", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica", "Desenvolvemento de proxectos de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos", "Mantemento de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Mantemento electr\u00f3nico", "Enerx\u00edas renovables", "Transporte mar\u00edtimo e pesca de altura", "Organizaci\u00f3n do mantemento de maquinaria de buques e embarcaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Elementos de m\u00e1quinas", "Mecatr\u00f3nica industrial - Procesos de fabricaci\u00f3n", "Mecatr\u00f3nica industrial - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Aloxamento e lavandar\u00eda", "Electricidade e electr\u00f3nica", "Actividades mar\u00edtimo-pesqueiras"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Mantemento e control de maquinaria de buques e embarcaci\u00f3ns", "Navegaci\u00f3n e pesca de litoral", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de auga", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns de fr\u00edo e climatizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas industriais", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36019256, "nome": "IES de Vilalonga", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Sanxenxo", "coordenadas": "42.447464,-8.835422", "tempo": {"text": "49 min", "value": 2938}, "distancia": {"text": "70,9 km", "value": 70885}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4181}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15018148, "nome": "CPI de Atios", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Valdovi\u00f1o", "coordenadas": "43.61219,-8.136974", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4191}, "distancia": {"text": "106 km", "value": 106138}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 52 min", "value": 6711}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15008817, "nome": "IES de Melide", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Melide", "coordenadas": "42.917747,-8.011087", "tempo": {"text": "55 min", "value": 3271}, "distancia": {"text": "57,3 km", "value": 57306}, "tempoSenPeaxe": {"text": "55 min", "value": 3271}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Carpintar\u00eda e moble"]}, "idiomas": {"That's English": []}, "ebi": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "eso": {}}}, {"codigo": 32016637, "nome": "IES Cosme L\u00f3pez Rodr\u00edguez", "provincia": "Ourense", "concello": "A R\u00faa", "coordenadas": "42.39211,-7.1281314", "tempo": {"text": "2h 3 min", "value": 7404}, "distancia": {"text": "172 km", "value": 171685}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 21 min", "value": 8489}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36020261, "nome": "IES Pluriling\u00fce Terra de Turonio", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Gondomar", "coordenadas": "42.114433,-8.764642", "tempo": {"text": "1h 9 min", "value": 4136}, "distancia": {"text": "109 km", "value": 108552}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 51 min", "value": 6659}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Conduci\u00f3n de actividades f\u00edsico-deportivas no medio natural (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}}}, {"codigo": 36004137, "nome": "IES Ram\u00f3n M\u00aa Aller Ulloa", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Lal\u00edn", "coordenadas": "42.663982,-8.106101", "tempo": {"text": "36 min", "value": 2139}, "distancia": {"text": "49,5 km", "value": 49501}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3224}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 15027654, "nome": "IES Agra de Lebor\u00eds", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Laracha", "coordenadas": "43.24661,-8.584152", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3198}, "distancia": {"text": "62,9 km", "value": 62889}, "tempoSenPeaxe": {"text": "58 min", "value": 3474}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15005269, "nome": "IES Urbano Lugr\u00eds", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.350506,-8.418542", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2800}, "distancia": {"text": "73,9 km", "value": 73890}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3917}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Mantemento electr\u00f3nico", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Xesti\u00f3n da montaxe e do mantemento de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Desenvolvemento de redes el\u00e9ctricas e centros de transformaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Mantemento electromec\u00e1nico", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Electr\u00f3nica aplicada", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Equipamentos microinform\u00e1ticos", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas b\u00e1sicas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de megafon\u00eda e sonorizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de radiocomunicaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas de redes de datos e sistemas de telefon\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Circu\u00edto pechado de televisi\u00f3n e seguridade electr\u00f3nica", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Empresa e iniciativa emprendedora"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019268, "nome": "IES Gonzalo Torrente Ballester", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.421806,-8.641241", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2620}, "distancia": {"text": "65,8 km", "value": 65762}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3985}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Proxectos de edificaci\u00f3n", "Proxectos de obra civil"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32015232, "nome": "IES Lagoa de Antela", "provincia": "Ourense", "concello": "Xinzo de Limia", "coordenadas": "42.07598,-7.733061", "tempo": {"text": "1h 20 min", "value": 4800}, "distancia": {"text": "138 km", "value": 137500}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5912}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32003643, "nome": "CPI Virxe dos Remedios", "provincia": "Ourense", "concello": "Castro Caldelas", "coordenadas": "42.371235,-7.414661", "tempo": {"text": "1h 51 min", "value": 6640}, "distancia": {"text": "151 km", "value": 150792}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 9 min", "value": 7752}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36002335, "nome": "IES Manuel Garc\u00eda Barros", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Estrada", "coordenadas": "42.692513,-8.503903", "tempo": {"text": "25 min", "value": 1472}, "distancia": {"text": "24,3 km", "value": 24253}, "tempoSenPeaxe": {"text": "25 min", "value": 1472}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 32015050, "nome": "CIFP A Farixa", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.323288,-7.868314", "tempo": {"text": "1h 8 min", "value": 4088}, "distancia": {"text": "106 km", "value": 105842}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5200}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Mantemento electr\u00f3nico", "Proxectos de obra civil", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de produci\u00f3n audiovisual", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Proxectos de obra civil - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de obra civil - Empresa e iniciativa emprendedora"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n", "V\u00eddeo disc-jockey e son"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol Sala"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["F\u00fatbol Sala"]}}}, {"codigo": 15025530, "nome": "IES da Pobra do Carami\u00f1al", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Pobra do Carami\u00f1al", "coordenadas": "42.59587,-8.928558", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2756}, "distancia": {"text": "60,5 km", "value": 60526}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3239}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE)"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36015159, "nome": "IES Chan do Monte", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mar\u00edn", "coordenadas": "42.389416,-8.709744", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2903}, "distancia": {"text": "69,9 km", "value": 69923}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 11 min", "value": 4269}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina", "Mantemento de vivendas"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Actividades comerciais", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns ofim\u00e1ticas ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Seguridade inform\u00e1tica ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Servizos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns web "]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36024197, "nome": "IES de Cotobade", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cotobade", "coordenadas": "42.462498,-8.56372", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3209}, "distancia": {"text": "75,5 km", "value": 75477}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3822}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 32001725, "nome": "IES Lauro Olmo", "provincia": "Ourense", "concello": "O Barco de Valdeorras", "coordenadas": "42.416187,-6.9951153", "tempo": {"text": "2h 14 min", "value": 8022}, "distancia": {"text": "185 km", "value": 184650}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 32 min", "value": 9107}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 36019669, "nome": "IES Armando Cotarelo Valledor", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "coordenadas": "42.589703,-8.784058", "tempo": {"text": "39 min", "value": 2328}, "distancia": {"text": "52,6 km", "value": 52552}, "tempoSenPeaxe": {"text": "57 min", "value": 3395}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Comercio internacional", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Servizos de rede e internet", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora"], "basica": ["Servizos comerciais", "inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Actividades comerciais", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15023466, "nome": "IES Lamas de Abade", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.86274,-8.53558", "tempo": {"text": "4 min", "value": 237}, "distancia": {"text": "1,1 km", "value": 1107}, "tempoSenPeaxe": {"text": "4 min", "value": 237}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sa\u00fade ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citolox\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Est\u00e9tica integral e benestar", "Pr\u00f3teses dentais", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias"], "basica": ["Peiteado e est\u00e9tica"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Farmacia e parafarmacia", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Emerxencias sanitarias"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15005221, "nome": "IES Pluriling\u00fce Eusebio da Guarda", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.36831,-8.408111", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2906}, "distancia": {"text": "74,6 km", "value": 74557}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4173}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Ingl\u00e9s", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Destinos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Recursos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15014556, "nome": "CIFP Coroso", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ribeira", "coordenadas": "42.569416,-8.981806", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2700}, "distancia": {"text": "65,9 km", "value": 65926}, "tempoSenPeaxe": {"text": "53 min", "value": 3183}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Automoci\u00f3n", "Procesos e calidade na industria alimentaria", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados"], "basica": ["Industrias alimentarias", "Mantemento de veh\u00edculos", "Mantemento de embarcaci\u00f3ns deportivas e de recreo"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Carrozar\u00eda", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Elaboraci\u00f3n de produtos alimentarios", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores", "Elaboraci\u00f3n de produtos alimentarios - Principios de mantemento electromec\u00e1nico", "Elaboraci\u00f3n de produtos alimentarios - Tratamentos de transformaci\u00f3n e conservaci\u00f3n", "Elaboraci\u00f3n de produtos alimentarios - Operaci\u00f3ns de acondicionamento de materias primas", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de transmisi\u00f3n e freada", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Motores", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos de flu\u00eddos, suspensi\u00f3n e direcci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora"]}}}, {"codigo": 15026807, "nome": "IES F\u00e9lix Muriel", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Rianxo", "coordenadas": "42.65336,-8.808031", "tempo": {"text": "33 min", "value": 1985}, "distancia": {"text": "45,2 km", "value": 45229}, "tempoSenPeaxe": {"text": "41 min", "value": 2468}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15032935, "nome": "IES Rego de Trabe", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Culleredo", "coordenadas": "43.312843,-8.376145", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2656}, "distancia": {"text": "67,6 km", "value": 67589}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 2 min", "value": 3726}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019220, "nome": "IES Auga da Laxe", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Gondomar", "coordenadas": "42.113804,-8.7642355", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4180}, "distancia": {"text": "109 km", "value": 109089}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 51 min", "value": 6645}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15007400, "nome": "CPI de Ponte Carreira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Frades", "coordenadas": "43.020245,-8.255402", "tempo": {"text": "31 min", "value": 1866}, "distancia": {"text": "35,3 km", "value": 35334}, "tempoSenPeaxe": {"text": "31 min", "value": 1866}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27006966, "nome": "IES Pluriling\u00fce San Rosendo", "provincia": "Lugo", "concello": "Mondo\u00f1edo", "coordenadas": "43.428066,-7.368296", "tempo": {"text": "1h 33 min", "value": 5586}, "distancia": {"text": "157 km", "value": 156711}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 37 min", "value": 5797}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n forestal e do medio natural"], "basica": ["Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"], "medio": ["Xardinar\u00eda e florar\u00eda", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Maquinaria e instalaci\u00f3ns forestais", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Repoboaci\u00f3ns forestais e tratamentos silv\u00edcolas", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Produci\u00f3n de planta forestal en viveiro", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Fundamentos agron\u00f3micos", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural - Principios de sanidade vexetal"]}, "eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019414, "nome": "IES A Basella", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilanova de Arousa", "coordenadas": "42.56449,-8.830143", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2654}, "distancia": {"text": "57,1 km", "value": 57142}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 2 min", "value": 3721}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Qu\u00edmica ambiental (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36013758, "nome": "IES Laxeiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Lal\u00edn", "coordenadas": "42.65719,-8.112083", "tempo": {"text": "36 min", "value": 2139}, "distancia": {"text": "49,8 km", "value": 49778}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3225}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Mecatr\u00f3nica industrial"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27006553, "nome": "IES Xo\u00e1n Montes", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.012047,-7.5619087", "tempo": {"text": "1h 23 min", "value": 4987}, "distancia": {"text": "132 km", "value": 131753}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5198}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27007958, "nome": "CPI Lu\u00eds D\u00edaz Moreno", "provincia": "Lugo", "concello": "Baralla", "coordenadas": "42.892044,-7.2563624", "tempo": {"text": "1h 34 min", "value": 5612}, "distancia": {"text": "162 km", "value": 162487}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 37 min", "value": 5823}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36004745, "nome": "IES Pluriling\u00fce A Paralaia", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Moa\u00f1a", "coordenadas": "42.294094,-8.735343", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3629}, "distancia": {"text": "88,6 km", "value": 88619}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 24 min", "value": 5026}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Electricidade e electr\u00f3nica", "Instalaci\u00f3ns electrot\u00e9cnicas e mec\u00e1nica"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 32009360, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Jos\u00e9 Garc\u00eda Garc\u00eda", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.347206,-7.839303", "tempo": {"text": "1h 6 min", "value": 3985}, "distancia": {"text": "104 km", "value": 104490}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5096}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}, "esp": {}}}, {"codigo": 32014801, "nome": "IES Cidade de Antioqu\u00eda", "provincia": "Ourense", "concello": "Xinzo de Limia", "coordenadas": "42.076725,-7.7336025", "tempo": {"text": "1h 20 min", "value": 4811}, "distancia": {"text": "138 km", "value": 137614}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5922}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural"]}, "eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27016303, "nome": "IES Pedregal de Irimia", "provincia": "Lugo", "concello": "Meira", "coordenadas": "43.215107,-7.295834", "tempo": {"text": "1h 36 min", "value": 5763}, "distancia": {"text": "159 km", "value": 158832}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 5974}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32003001, "nome": "IES N\u00ba 1", "provincia": "Ourense", "concello": "O Carballi\u00f1o", "coordenadas": "42.425232,-8.069909", "tempo": {"text": "54 min", "value": 3265}, "distancia": {"text": "85,4 km", "value": 85373}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 13 min", "value": 4377}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15032662, "nome": "IES O Mosteir\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Sada", "coordenadas": "43.3496,-8.292017", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2843}, "distancia": {"text": "68,6 km", "value": 68623}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 11 min", "value": 4278}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15004204, "nome": "IES Calvo Sotelo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.372448,-8.421697", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3125}, "distancia": {"text": "78,0 km", "value": 78007}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4059}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Mecatr\u00f3nica industrial"], "basica": ["Artes gr\u00e1ficas", "Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda", "Preimpresi\u00f3n dixital", "Instalaci\u00f3n e amoblamento", "Impresi\u00f3n gr\u00e1fica"]}}}, {"codigo": 32015037, "nome": "IES Manuel Chamoso Lamas", "provincia": "Ourense", "concello": "O Carballi\u00f1o", "coordenadas": "42.42099,-8.092214", "tempo": {"text": "57 min", "value": 3396}, "distancia": {"text": "84,0 km", "value": 84011}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 15 min", "value": 4508}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27016352, "nome": "IES do Cami\u00f1o", "provincia": "Lugo", "concello": "Palas de Rei", "coordenadas": "42.86912,-7.8673644", "tempo": {"text": "1h 8 min", "value": 4082}, "distancia": {"text": "71,8 km", "value": 71838}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4082}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36006729, "nome": "IES Valle-Incl\u00e1n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.430996,-8.647388", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2431}, "distancia": {"text": "61,1 km", "value": 61089}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 2 min", "value": 3744}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027861, "nome": "IES Pluriling\u00fce Pedra da Aguia", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Camari\u00f1as", "coordenadas": "43.14338,-9.110176", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3741}, "distancia": {"text": "70,1 km", "value": 70132}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 2 min", "value": 3741}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36018501, "nome": "IES Monte Carrasco", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cangas", "coordenadas": "42.27567,-8.793926", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3873}, "distancia": {"text": "88,3 km", "value": 88261}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5238}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15000338, "nome": "CPI As Mirandas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ares", "coordenadas": "43.429363,-8.246173", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3786}, "distancia": {"text": "90,5 km", "value": 90476}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 38 min", "value": 5909}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15026698, "nome": "IES Espi\u00f1eira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Boiro", "coordenadas": "42.656757,-8.882314", "tempo": {"text": "34 min", "value": 2015}, "distancia": {"text": "49,9 km", "value": 49922}, "tempoSenPeaxe": {"text": "42 min", "value": 2498}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36013771, "nome": "IES Ferm\u00edn Bouza Brey", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "coordenadas": "42.583626,-8.772015", "tempo": {"text": "36 min", "value": 2182}, "distancia": {"text": "51,0 km", "value": 50981}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3250}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Mecatr\u00f3nica industrial", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas mec\u00e1nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas hidr\u00e1ulicos e pneum\u00e1ticos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de sistemas mecatr\u00f3nicos"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Mantemento electromec\u00e1nico"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Inicial - Baloncesto", "Ciclo Inicial - Vela", "Ciclo Final - Baloncesto", "Ciclo Final - Vela - Vela con aparello fixo", "Ciclo Final - Vela - Vela con aparello libre"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Superior - Baloncesto"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36024203, "nome": "IES Faro das L\u00faas", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilanova de Arousa", "coordenadas": "42.564873,-8.825519", "tempo": {"text": "42 min", "value": 2544}, "distancia": {"text": "56,3 km", "value": 56291}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 0 min", "value": 3611}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27002249, "nome": "CPI de Castroverde", "provincia": "Lugo", "concello": "Castroverde", "coordenadas": "43.03091,-7.3233757", "tempo": {"text": "1h 31 min", "value": 5443}, "distancia": {"text": "150 km", "value": 150016}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 34 min", "value": 5654}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32013612, "nome": "IES Xes\u00fas Taboada Chivite", "provincia": "Ourense", "concello": "Ver\u00edn", "coordenadas": "41.93348,-7.439378", "tempo": {"text": "1h 41 min", "value": 6070}, "distancia": {"text": "167 km", "value": 167091}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 0 min", "value": 7181}, "ensinanzas": {"eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026421, "nome": "IES Pluriling\u00fce Rafael Dieste", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.3689,-8.424078", "tempo": {"text": "50 min", "value": 2979}, "distancia": {"text": "77,3 km", "value": 77278}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3913}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15026406, "nome": "IES Eduardo Pondal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ponteceso", "coordenadas": "43.240124,-8.891244", "tempo": {"text": "1h 11 min", "value": 4261}, "distancia": {"text": "71,7 km", "value": 71711}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 11 min", "value": 4261}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27015761, "nome": "IES \u00c1nxel Fole", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.02421,-7.570755", "tempo": {"text": "1h 19 min", "value": 4745}, "distancia": {"text": "130 km", "value": 130256}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4957}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27004635, "nome": "CPI Dr. L\u00f3pez Su\u00e1rez", "provincia": "Lugo", "concello": "Friol", "coordenadas": "43.02973,-7.7901864", "tempo": {"text": "1h 16 min", "value": 4543}, "distancia": {"text": "79,0 km", "value": 78988}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 16 min", "value": 4543}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32016339, "nome": "IES de Allariz", "provincia": "Ourense", "concello": "Allariz", "coordenadas": "42.187973,-7.801889", "tempo": {"text": "1h 13 min", "value": 4353}, "distancia": {"text": "121 km", "value": 120503}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 31 min", "value": 5464}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15019301, "nome": "CPI de San Vicente", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Ba\u00f1a", "coordenadas": "42.960224,-8.764242", "tempo": {"text": "26 min", "value": 1563}, "distancia": {"text": "27,8 km", "value": 27845}, "tempoSenPeaxe": {"text": "26 min", "value": 1563}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32016625, "nome": "IES Celanova Celso Emilio Ferreiro", "provincia": "Ourense", "concello": "Celanova", "coordenadas": "42.151764,-7.957771", "tempo": {"text": "1h 19 min", "value": 4758}, "distancia": {"text": "127 km", "value": 127320}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 38 min", "value": 5870}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15005211, "nome": "IES Salvador de Madariaga", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.370003,-8.420801", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3085}, "distancia": {"text": "75,5 km", "value": 75463}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 9 min", "value": 4143}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36017430, "nome": "IES Ricardo Mella", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.217907,-8.67959", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3459}, "distancia": {"text": "91,9 km", "value": 91873}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5599}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sa\u00fade ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Imaxe para o diagn\u00f3stico (T\u00edt. LOXSE)", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Mantemento electr\u00f3nico", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Imaxe para o diagn\u00f3stico e medicina nuclear", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de produci\u00f3n audiovisual", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil"], "basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Equipos electr\u00f3nicos de consumo (T\u00edt. LOXSE)", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Electr\u00f3nica aplicada", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Equipamentos microinform\u00e1ticos", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas b\u00e1sicas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de megafon\u00eda e sonorizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de radiocomunicaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas de redes de datos e sistemas de telefon\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Circu\u00edto pechado de televisi\u00f3n e seguridade electr\u00f3nica", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula", "Emerxencias sanitarias"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15027885, "nome": "IES Lamas de Castelo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Carnota", "coordenadas": "42.833126,-9.083702", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3564}, "distancia": {"text": "65,4 km", "value": 65415}, "tempoSenPeaxe": {"text": "59 min", "value": 3564}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36020386, "nome": "IES Marco do Camball\u00f3n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vila de Cruces", "coordenadas": "42.792637,-8.159539", "tempo": {"text": "35 min", "value": 2082}, "distancia": {"text": "48,8 km", "value": 48796}, "tempoSenPeaxe": {"text": "47 min", "value": 2812}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027927, "nome": "IES Ram\u00f3n Caama\u00f1o", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Mux\u00eda", "coordenadas": "43.102207,-9.217341", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3922}, "distancia": {"text": "72,1 km", "value": 72101}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3922}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36020295, "nome": "IES Mestre Land\u00edn", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mar\u00edn", "coordenadas": "42.384014,-8.695014", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2863}, "distancia": {"text": "71,1 km", "value": 71149}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4228}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27016649, "nome": "IES Alfoz - Valadouro", "provincia": "Lugo", "concello": "Alfoz", "coordenadas": "43.54345,-7.422407", "tempo": {"text": "1h 51 min", "value": 6655}, "distancia": {"text": "178 km", "value": 177536}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 54 min", "value": 6866}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15001665, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Antonio Orza Couto", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Boqueix\u00f3n", "coordenadas": "42.825375,-8.416602", "tempo": {"text": "18 min", "value": 1101}, "distancia": {"text": "15,4 km", "value": 15389}, "tempoSenPeaxe": {"text": "18 min", "value": 1101}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15006742, "nome": "IES Concepci\u00f3n Arenal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.487774,-8.22876", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3635}, "distancia": {"text": "96,8 km", "value": 96809}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6155}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Qu\u00edmica ambiental (T\u00edt. LOXSE)"], "medio": ["Operaci\u00f3ns de laboratorio"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15003881, "nome": "CPI Alcalde Xos\u00e9 Pichel", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Coristanco", "coordenadas": "43.19042,-8.735837", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3121}, "distancia": {"text": "49,5 km", "value": 49509}, "tempoSenPeaxe": {"text": "52 min", "value": 3121}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15019347, "nome": "CPI Cami\u00f1o de Santiago", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "O Pino", "coordenadas": "42.907944,-8.364193", "tempo": {"text": "20 min", "value": 1174}, "distancia": {"text": "21,9 km", "value": 21875}, "tempoSenPeaxe": {"text": "20 min", "value": 1174}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020313, "nome": "IES de Ponte Caldelas", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ponte Caldelas", "coordenadas": "42.386936,-8.504702", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3452}, "distancia": {"text": "79,9 km", "value": 79877}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 18 min", "value": 4696}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15021482, "nome": "IES San Clemente", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.878563,-8.547453", "tempo": {"text": "8 min", "value": 488}, "distancia": {"text": "2,6 km", "value": 2617}, "tempoSenPeaxe": {"text": "8 min", "value": 488}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Servizos de rede e internet", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas xestores de bases de datos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Seguridade e alta dispo\u00f1ibilidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Acceso a datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Contornos de desenvolvemento", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Programaci\u00f3n de servizos e procesos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Sistemas de xesti\u00f3n empresarial", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Desenvolvemento de interfaces", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma - Programaci\u00f3n multimedia e dispositivos m\u00f3biles", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns ofim\u00e1ticas ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Seguridade inform\u00e1tica ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Servizos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns web "]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36009172, "nome": "CPI Manuel Pad\u00edn Truiteiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Soutomaior", "coordenadas": "42.33818,-8.599849", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3044}, "distancia": {"text": "73,7 km", "value": 73653}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 16 min", "value": 4575}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27015311, "nome": "IES A Pinguela", "provincia": "Lugo", "concello": "Monforte de Lemos", "coordenadas": "42.511955,-7.5258546", "tempo": {"text": "1h 28 min", "value": 5296}, "distancia": {"text": "117 km", "value": 116938}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 46 min", "value": 6381}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n en centros de traballo", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"], "basica": ["Servizos administrativos"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36011580, "nome": "IES San Tom\u00e9 de Freixeiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.220474,-8.730262", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3711}, "distancia": {"text": "90,4 km", "value": 90396}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 38 min", "value": 5851}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36018999, "nome": "IES As Barxas", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Moa\u00f1a", "coordenadas": "42.290276,-8.73559", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3559}, "distancia": {"text": "88,5 km", "value": 88515}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5097}, "ensinanzas": {"eso": {}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Inicial - Atletismo", "Ciclo Final - Atletismo"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Superior - Atletismo"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36014520, "nome": "IES Pedra da Auga", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ponteareas", "coordenadas": "42.17335,-8.49707", "tempo": {"text": "1h 16 min", "value": 4584}, "distancia": {"text": "113 km", "value": 112585}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 49 min", "value": 6541}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019062, "nome": "IES Rosais 2", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.24397,-8.7020235", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3387}, "distancia": {"text": "85,0 km", "value": 85010}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 32 min", "value": 5527}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15025694, "nome": "IES Moncho Valcarce", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "coordenadas": "43.459557,-7.854728", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4507}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 110760}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5599}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32008951, "nome": "IES Ram\u00f3n Otero Pedrayo", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.332176,-7.8640113", "tempo": {"text": "1h 14 min", "value": 4461}, "distancia": {"text": "104 km", "value": 104420}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5572}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15006730, "nome": "IES Sof\u00eda Casanova", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.485897,-8.222199", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3634}, "distancia": {"text": "95,8 km", "value": 95849}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 42 min", "value": 6145}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15025301, "nome": "IES Arcebispo Xelm\u00edrez II", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.8929,-8.534361", "tempo": {"text": "8 min", "value": 502}, "distancia": {"text": "3,9 km", "value": 3857}, "tempoSenPeaxe": {"text": "8 min", "value": 502}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27015189, "nome": "IES de Quiroga", "provincia": "Lugo", "concello": "Quiroga", "coordenadas": "42.47379,-7.2692327", "tempo": {"text": "1h 48 min", "value": 6509}, "distancia": {"text": "150 km", "value": 150447}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 7 min", "value": 7594}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36015101, "nome": "IES da Ca\u00f1iza", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Ca\u00f1iza", "coordenadas": "42.21592,-8.262925", "tempo": {"text": "1h 12 min", "value": 4336}, "distancia": {"text": "123 km", "value": 122560}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 31 min", "value": 5448}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019323, "nome": "IES Chano Pi\u00f1eiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Forcarei", "coordenadas": "42.585567,-8.35574", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2681}, "distancia": {"text": "46,1 km", "value": 46141}, "tempoSenPeaxe": {"text": "45 min", "value": 2681}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27020562, "nome": "IES de Foz", "provincia": "Lugo", "concello": "Foz", "coordenadas": "43.565117,-7.2677455", "tempo": {"text": "1h 46 min", "value": 6344}, "distancia": {"text": "181 km", "value": 180580}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 49 min", "value": 6555}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en bar-cafetar\u00eda", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Control do aprovisionamento de materias primas", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en restaurante"], "basica": ["Servizos administrativos", "Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Actividades comerciais", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15025268, "nome": "IES As Telleiras", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Nar\u00f3n", "coordenadas": "43.51464,-8.18901", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3458}, "distancia": {"text": "93,6 km", "value": 93635}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 5979}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Carpintar\u00eda e moble"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15007621, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Cabo da Area", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Laxe", "coordenadas": "43.21452,-8.993254", "tempo": {"text": "1h 8 min", "value": 4094}, "distancia": {"text": "73,0 km", "value": 73002}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4094}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15014568, "nome": "IES N\u00ba 1", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ribeira", "coordenadas": "42.56865,-8.984499", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2753}, "distancia": {"text": "67,0 km", "value": 67017}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3236}, "ensinanzas": {"ensinanzas non regradas": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "ebi": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "eso": {}}}, {"codigo": 36015184, "nome": "IES Escolas Proval", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Nigr\u00e1n", "coordenadas": "42.1146,-8.7802105", "tempo": {"text": "1h 9 min", "value": 4160}, "distancia": {"text": "110 km", "value": 109524}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 54 min", "value": 6815}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Mantemento electr\u00f3nico"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Electr\u00f3nica aplicada", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Equipamentos microinform\u00e1ticos", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas b\u00e1sicas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de megafon\u00eda e sonorizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de radiocomunicaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas de redes de datos e sistemas de telefon\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Circu\u00edto pechado de televisi\u00f3n e seguridade electr\u00f3nica", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36006717, "nome": "IES S\u00e1nchez Cant\u00f3n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.429047,-8.648864", "tempo": {"text": "40 min", "value": 2383}, "distancia": {"text": "61,0 km", "value": 60970}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 2 min", "value": 3696}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Balonm\u00e1n", "F\u00fatbol"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Balonm\u00e1n", "F\u00fatbol"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36020246, "nome": "IES Illa de Ons", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Bueu", "coordenadas": "42.318718,-8.786402", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3529}, "distancia": {"text": "83,0 km", "value": 83044}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4895}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27015891, "nome": "IES da Terra Ch\u00e1, Jos\u00e9 Trapero Pardo", "provincia": "Lugo", "concello": "Castro de Rei", "coordenadas": "43.14706,-7.4906263", "tempo": {"text": "1h 19 min", "value": 4744}, "distancia": {"text": "130 km", "value": 130467}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4955}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Paisaxismo e medio rural", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural"], "basica": ["Actividades agropecuarias"], "medio": ["Elaboraci\u00f3n de produtos l\u00e1cteos (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n en centros de traballo"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15022607, "nome": "CIFP \u00c1nxel Casal - Monte Alto", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.382893,-8.408693", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3180}, "distancia": {"text": "76,4 km", "value": 76418}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 15 min", "value": 4495}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sa\u00fade ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE)", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Educaci\u00f3n sanitaria e promoci\u00f3n da sa\u00fade.", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no contorno de traballo", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Organizaci\u00f3n e xesti\u00f3n da \u00e1rea de traballo asignada na unidade/gabinete de diet\u00e9tica", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Interpretaci\u00f3n da lingua de signos (T\u00edt. LOXSE)", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citolox\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Imaxe para o diagn\u00f3stico (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Educaci\u00f3n infantil", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica", "Pr\u00f3teses dentais", "Animaci\u00f3n sociocultural e tur\u00edstica", "Integraci\u00f3n social", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico", "Hixiene bucodental", "Imaxe para o diagn\u00f3stico e medicina nuclear", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Radioterapia e dosimetr\u00eda", "Mediaci\u00f3n comunicativa", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Empresa e iniciativa emprendedora", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Atenci\u00f3n \u00e1 persoa hipoac\u00fasica ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Caracter\u00edsticas anatomosensoriais auditivas", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Audici\u00f3n e comunicaci\u00f3n verbal ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Elaboraci\u00f3n de moldes e protectores auditivos", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Ac\u00fastica e elementos de protecci\u00f3n sonora ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Tecnolox\u00eda electr\u00f3nica en audiopr\u00f3tese ", "Audiolox\u00eda prot\u00e9sica - Elecci\u00f3n e adaptaci\u00f3n de pr\u00f3teses auditivas", "Integraci\u00f3n social - primeiros auxilios", "Integraci\u00f3n social - Apoio \u00e1 intervenci\u00f3n educativa", "Integraci\u00f3n social - Atenci\u00f3n \u00e1s unidades de convivencia", "Integraci\u00f3n social - Promoci\u00f3n da autonom\u00eda persoal", "Integraci\u00f3n social - Empresa e iniciativa emprendedora", "Integraci\u00f3n social - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Integraci\u00f3n social - Proxecto de integraci\u00f3n social", "Integraci\u00f3n social - Sistemas aumentativos e alternativos de comunicaci\u00f3n", "Integraci\u00f3n social - Mediaci\u00f3n comunitaria", "Integraci\u00f3n social - Inserci\u00f3n sociolaboral", "Integraci\u00f3n social - Contexto da intervenci\u00f3n social", "Integraci\u00f3n social - Metodolox\u00eda da intervenci\u00f3n social", "Integraci\u00f3n social - Habilidades sociais", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas xerais de laboratorio", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Fisiopatolox\u00eda xeral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - An\u00e1lise bioqu\u00edmica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de inmunodiagn\u00f3stico", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Empresa e iniciativa emprendedora", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n en centros de traballo", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Xesti\u00f3n de mostras biol\u00f3xicas", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Biolox\u00eda molecular e citoxen\u00e9tica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Microbiolox\u00eda cl\u00ednica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - T\u00e9cnicas de an\u00e1lise hematol\u00f3xica", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico - Proxecto de laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Habilidades sociais", "Mediaci\u00f3n comunicativa - primeiros auxilios", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Metodolox\u00eda da integraci\u00f3n social das persoas con dificultades de comunicaci\u00f3n, linguaxe e fala", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Intervenci\u00f3n socioeducativa con persoas xordocegas", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Contexto da mediaci\u00f3n comunicativa con persoas xordocegas", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Sistemas aumentativos e alternativos de comunicaci\u00f3n", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Sensibilizaci\u00f3n social e participaci\u00f3n", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Lingua de signos", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Intervenci\u00f3n con persoas con dificultades de comunicaci\u00f3n", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Proxecto de mediaci\u00f3n comunicativa", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Empresa e iniciativa emprendedora", "Hixiene bucodental - primeiros auxilios", "Mediaci\u00f3n comunicativa - \u00c1mbitos de aplicaci\u00f3n da lingua de signos", "Mediaci\u00f3n comunicativa - T\u00e9cnicas de intervenci\u00f3n comunicativa", "Mediaci\u00f3n comunicativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Hixiene bucodental - Recepci\u00f3n e lox\u00edstica na cl\u00ednica dental", "Hixiene bucodental - Exploraci\u00f3n da cavidade oral", "Hixiene bucodental - Epidemiolox\u00eda en sa\u00fade oral", "Hixiene bucodental - Conservadora, periodoncia, cirurx\u00eda e implantes", "Hixiene bucodental - Pr\u00f3tese e ortodoncia", "Hixiene bucodental - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Xesti\u00f3n de pacientes", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Extracci\u00f3n de diagn\u00f3sticos e procedementos", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Arquivamento e documentaci\u00f3n sanitarios", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Sistemas de informaci\u00f3n e clasificaci\u00f3n sanitarios", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Codificaci\u00f3n sanitaria", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Xesti\u00f3n administrativa sanitaria", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Proxecto de documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Hixiene bucodental - Estudo da cavidade oral", "Hixiene bucodental - Intervenci\u00f3n bucodental", "Hixiene bucodental - Educaci\u00f3n para a sa\u00fade oral", "Hixiene bucodental - Proxecto de hixiene bucodental", "Hixiene bucodental - Empresa e iniciativa emprendedora", "Hixiene bucodental - Fisiopatolox\u00eda xeral", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Terminolox\u00eda cl\u00ednica e patolox\u00eda", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Validaci\u00f3n e explotaci\u00f3n de datos", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias - Atenci\u00f3n psicosocial a pacientes e persoas usuarias ", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Farmacia e parafarmacia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Farmacia e parafarmacia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos ", "Farmacia e parafarmacia - Disposici\u00f3n e venda de produtos ", "Farmacia e parafarmacia - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Farmacia e parafarmacia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Farmacia e parafarmacia - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de laboratorio", "Farmacia e parafarmacia - Promoci\u00f3n da sa\u00fade ", "Farmacia e parafarmacia - Formulaci\u00f3n maxistral ", "Farmacia e parafarmacia - primeiros auxilios", "Farmacia e parafarmacia - Oficina de farmacia ", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos parafarmac\u00e9uticos ", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia", "Emerxencias sanitarias"]}}}, {"codigo": 32015475, "nome": "IES O Ribeiro", "provincia": "Ourense", "concello": "Ribadavia", "coordenadas": "42.299297,-8.128354", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3761}, "distancia": {"text": "105 km", "value": 104902}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 21 min", "value": 4873}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Vitivinicultura"], "basica": ["Industrias alimentarias", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Aceites de oliva e vi\u00f1os", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15027952, "nome": "IES Miraflores", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Oleiros", "coordenadas": "43.330814,-8.320094", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2614}, "distancia": {"text": "65,8 km", "value": 65806}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 9 min", "value": 4127}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36009901, "nome": "IES San Paio", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Tui", "coordenadas": "42.05137,-8.648819", "tempo": {"text": "1h 11 min", "value": 4265}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 111347}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 50 min", "value": 6620}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36007734, "nome": "IES Mendi\u00f1o", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Redondela", "coordenadas": "42.291264,-8.611484", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3539}, "distancia": {"text": "80,7 km", "value": 80748}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5070}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019529, "nome": "IES Ribeira do Louro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "O Porri\u00f1o", "coordenadas": "42.15264,-8.632424", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3830}, "distancia": {"text": "100 km", "value": 100155}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6180}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Comercio internacional"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Servizos comerciais"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 36024525, "nome": "CIFP de Coia", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.214912,-8.75216", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3875}, "distancia": {"text": "91,9 km", "value": 91918}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 6015}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas mec\u00e1nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas hidr\u00e1ulicos e pneum\u00e1ticos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Elementos de m\u00e1quinas", "Mecatr\u00f3nica industrial - Procesos de fabricaci\u00f3n", "Mecatr\u00f3nica industrial - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Configuraci\u00f3n de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Procesos e xesti\u00f3n de mantemento e calidade", "Mecatr\u00f3nica industrial - Integraci\u00f3n de sistemas", "Mecatr\u00f3nica industrial - Simulaci\u00f3n de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Mecatr\u00f3nica industrial - Empresa e iniciativa emprendedora", "Mecatr\u00f3nica industrial"]}}}, {"codigo": 36011567, "nome": "IES Castelao", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.232174,-8.701391", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3606}, "distancia": {"text": "86,2 km", "value": 86198}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 36 min", "value": 5746}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36014489, "nome": "CIFP A Xunqueira", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.436203,-8.636611", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2461}, "distancia": {"text": "61,4 km", "value": 61396}, "tempoSenPeaxe": {"text": "58 min", "value": 3468}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Mantemento electr\u00f3nico", "Dese\u00f1o e amoblamento", "Integraci\u00f3n social", "Promoci\u00f3n de igualdade de x\u00e9nero", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Motores t\u00e9rmicos e os seus sistemas auxiliares", "Automoci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n e de relaci\u00f3ns", "Automoci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Automoci\u00f3n - Estruturas do veh\u00edculo", "Automoci\u00f3n - Tratamento e recubrimento de superficies", "Automoci\u00f3n - Sistemas de transmisi\u00f3n de forzas e trens de rodaxe", "Automoci\u00f3n - Elementos amovibles e fixos non estruturais", "Automoci\u00f3n - Sistemas el\u00e9ctricos e de seguridade e confortabilidade", "Automoci\u00f3n - Xesti\u00f3n e lox\u00edstica do mantemento de veh\u00edculos", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de produci\u00f3n audiovisual", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil", "Automoci\u00f3n"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Carrozar\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3n e amoblamento", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Materiais en carpintar\u00eda e moble", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Soluci\u00f3ns construtivas", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Control de almac\u00e9n", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Planificaci\u00f3n da instalaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de estructuras de madeira", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia"]}}}, {"codigo": 15023302, "nome": "IES Manuel Murgu\u00eda", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Arteixo", "coordenadas": "43.309734,-8.509539", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3149}, "distancia": {"text": "85,3 km", "value": 85330}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3875}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27016613, "nome": "IES R\u00edo Mi\u00f1o", "provincia": "Lugo", "concello": "R\u00e1bade", "coordenadas": "43.122746,-7.630608", "tempo": {"text": "1h 8 min", "value": 4107}, "distancia": {"text": "117 km", "value": 117426}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 12 min", "value": 4318}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026418, "nome": "IES Terra de Soneira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Vimianzo", "coordenadas": "43.10427,-9.042129", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3209}, "distancia": {"text": "60,5 km", "value": 60477}, "tempoSenPeaxe": {"text": "53 min", "value": 3209}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15026376, "nome": "IES Punta Candieira", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cedeira", "coordenadas": "43.657467,-8.047238", "tempo": {"text": "1h 27 min", "value": 5214}, "distancia": {"text": "122 km", "value": 122211}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 3 min", "value": 7378}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Mecatr\u00f3nica industrial", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Procesos en instalaci\u00f3ns de infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Sistemas e circu\u00edtos el\u00e9ctricos", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Servizos comerciais"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Mantemento electromec\u00e1nico", "Actividades comerciais", "Mantemento electromec\u00e1nico - T\u00e9cnicas de fabricaci\u00f3n", "Mantemento electromec\u00e1nico - T\u00e9cnicas de uni\u00f3n e montaxe", "Mantemento electromec\u00e1nico - Electricidade e automatismos el\u00e9ctricos", "Mantemento electromec\u00e1nico - Automatismos pneum\u00e1ticos e hidr\u00e1ulicos"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15008301, "nome": "IES Urbano Lugr\u00eds", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Malpica de Berganti\u00f1os", "coordenadas": "43.323727,-8.833405", "tempo": {"text": "1h 12 min", "value": 4307}, "distancia": {"text": "68,5 km", "value": 68520}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 12 min", "value": 4307}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15032081, "nome": "IES de Fene", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Fene", "coordenadas": "43.461468,-8.183763", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3574}, "distancia": {"text": "89,4 km", "value": 89370}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 35 min", "value": 5697}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Mantemento electromec\u00e1nico", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de auga", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de enerx\u00eda solar", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de gas e combustibles l\u00edquidos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Empresa e iniciativa emprendedora", "Mantemento electromec\u00e1nico - T\u00e9cnicas de fabricaci\u00f3n", "Mantemento electromec\u00e1nico - T\u00e9cnicas de uni\u00f3n e montaxe", "Mantemento electromec\u00e1nico - Automatismos pneum\u00e1ticos e hidr\u00e1ulicos", "Mantemento electromec\u00e1nico - Montaxe e mantemento el\u00e9ctrico-electr\u00f3nico", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36007011, "nome": "IES Pino Manso", "provincia": "Pontevedra", "concello": "O Porri\u00f1o", "coordenadas": "42.15976,-8.613796", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3854}, "distancia": {"text": "98,9 km", "value": 98866}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5956}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15001239, "nome": "CPI Armando Cotarelo Valledor", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Boimorto", "coordenadas": "43.003185,-8.131348", "tempo": {"text": "40 min", "value": 2411}, "distancia": {"text": "45,6 km", "value": 45620}, "tempoSenPeaxe": {"text": "40 min", "value": 2411}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27002353, "nome": "CPI de Cervantes", "provincia": "Lugo", "concello": "Cervantes", "coordenadas": "42.86857,-7.06284", "tempo": {"text": "1h 54 min", "value": 6848}, "distancia": {"text": "188 km", "value": 187615}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 58 min", "value": 7059}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36019657, "nome": "IES primeiro de Marzo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Baiona", "coordenadas": "42.11828,-8.860731", "tempo": {"text": "1h 17 min", "value": 4633}, "distancia": {"text": "120 km", "value": 120001}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 8 min", "value": 7673}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n sociocultural e tur\u00edstica"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Actividades dom\u00e9sticas e limpeza de edificios"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36014601, "nome": "IES \u00c1lvaro Cunqueiro", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.21602,-8.752894", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3868}, "distancia": {"text": "91,8 km", "value": 91758}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 6008}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15001148, "nome": "IES As Mari\u00f1as", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Betanzos", "coordenadas": "43.283478,-8.215625", "tempo": {"text": "43 min", "value": 2570}, "distancia": {"text": "64,0 km", "value": 63977}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3927}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Automoci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15001926, "nome": "CPI As Revoltas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cabana de Berganti\u00f1os", "coordenadas": "43.219387,-8.930818", "tempo": {"text": "1h 6 min", "value": 3967}, "distancia": {"text": "69,6 km", "value": 69595}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3967}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15006754, "nome": "CIFP Ferrolterra", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.486702,-8.222827", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3698}, "distancia": {"text": "96,2 km", "value": 96169}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6209}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica", "Automoci\u00f3n", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Dese\u00f1o en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Mantemento electr\u00f3nico", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n e de relaci\u00f3ns", "Automoci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Estruturas do veh\u00edculo", "Automoci\u00f3n - Tratamento e recubrimento de superficies", "Automoci\u00f3n - Sistemas de transmisi\u00f3n de forzas e trens de rodaxe", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Certificaci\u00f3n enerx\u00e9tica de edificios", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Promoci\u00f3n do uso eficiente da enerx\u00eda e da auga", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Xesti\u00f3n da montaxe e o mantemento de instalaci\u00f3ns solares t\u00e9rmicas", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Execuci\u00f3n de procesos de fabricaci\u00f3n ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Definici\u00f3n de procesos de mecanizado, conformaci\u00f3n e montaxe ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Xesti\u00f3n da montaxe e do mantemento de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Procesos en instalaci\u00f3ns de infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Sistemas e circu\u00edtos el\u00e9ctricos", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas mec\u00e1nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas hidr\u00e1ulicos e pneum\u00e1ticos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Elementos de m\u00e1quinas", "Mecatr\u00f3nica industrial - Procesos de fabricaci\u00f3n", "Mecatr\u00f3nica industrial - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Procesos e xesti\u00f3n de mantemento e calidade", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda", "Carrozar\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3n e amoblamento", "Mecanizado - Procesos de mecanizado", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por arranque de labra", "Mecanizado - Sistemas automatizados ", "Mecanizado - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Mecanizado - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por abrasi\u00f3n, electroerosi\u00f3n, corte e conformado, e por procesos especiais", "Mecanizado - Metrolox\u00eda e ensaios", "Mecanizado - Empresa e iniciativa emprendedora", "Mecanizado - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - M\u00e1quinas el\u00e9ctricas ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Automatismos industriais ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electr\u00f3nica ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns de distribuci\u00f3n ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns solares fotovoltaicas", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Formaci\u00f3n en centros de traballo ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Trazado, corte e conformaci\u00f3n ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Mecanizado ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera natural ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Metrolox\u00eda e ensaios", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera protexida", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Montaxe ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Electr\u00f3nica aplicada", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Equipamentos microinform\u00e1ticos", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas b\u00e1sicas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de megafon\u00eda e sonorizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns de radiocomunicaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - infraestruturas de redes de datos e sistemas de telefon\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Circu\u00edto pechado de televisi\u00f3n e seguridade electr\u00f3nica", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns - Empresa e iniciativa emprendedora", "Carpintar\u00eda e moble - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de carpintar\u00eda", "Carpintar\u00eda e moble - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de moblaxe", "Carpintar\u00eda e moble - Control de almac\u00e9n ", "Carpintar\u00eda e moble - Soluci\u00f3ns construtivas", "Carpintar\u00eda e moble - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de transmisi\u00f3n e freada", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos el\u00e9ctricos auxiliares do veh\u00edculo", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Empresa e iniciativa emprendedora", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas auxiliares do motor"]}}}, {"codigo": 36001252, "nome": "CPI do Progreso", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Catoira", "coordenadas": "42.6706,-8.722962", "tempo": {"text": "29 min", "value": 1765}, "distancia": {"text": "39,7 km", "value": 39682}, "tempoSenPeaxe": {"text": "37 min", "value": 2248}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36004551, "nome": "IES Illa de Tambo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mar\u00edn", "coordenadas": "42.391026,-8.699134", "tempo": {"text": "49 min", "value": 2933}, "distancia": {"text": "69,4 km", "value": 69424}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 12 min", "value": 4299}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027058, "nome": "IES As Fonti\u00f1as", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.886105,-8.523109", "tempo": {"text": "7 min", "value": 392}, "distancia": {"text": "3,8 km", "value": 3753}, "tempoSenPeaxe": {"text": "7 min", "value": 392}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Proxectos de edificaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Proxectos de obra civil", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Dese\u00f1o e construci\u00f3n de edificios", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n non residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns en edificaci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Representaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Estruturas de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Eficiencia enerx\u00e9tica en edificaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"], "basica": ["Servizos administrativos"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27014008, "nome": "CPI Tino Grand\u00edo", "provincia": "Lugo", "concello": "Gunt\u00edn", "coordenadas": "42.88559,-7.696486", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4509}, "distancia": {"text": "86,6 km", "value": 86583}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 15 min", "value": 4509}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36005142, "nome": "CPI Santa Luc\u00eda", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mora\u00f1a", "coordenadas": "42.585445,-8.587189", "tempo": {"text": "40 min", "value": 2375}, "distancia": {"text": "36,2 km", "value": 36183}, "tempoSenPeaxe": {"text": "40 min", "value": 2375}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27016200, "nome": "IES Poeta D\u00edaz Castro", "provincia": "Lugo", "concello": "Guitiriz", "coordenadas": "43.186497,-7.8989043", "tempo": {"text": "55 min", "value": 3289}, "distancia": {"text": "92,2 km", "value": 92230}, "tempoSenPeaxe": {"text": "58 min", "value": 3500}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27015967, "nome": "CPI Ux\u00edo Novoneira", "provincia": "Lugo", "concello": "Pedrafita do Cebreiro", "coordenadas": "42.728626,-7.0230327", "tempo": {"text": "1h 53 min", "value": 6803}, "distancia": {"text": "196 km", "value": 196177}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 57 min", "value": 7014}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15009241, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Virxe da Cela", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Monfero", "coordenadas": "43.303528,-8.045914", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3607}, "distancia": {"text": "90,7 km", "value": 90677}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 7 min", "value": 4029}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020337, "nome": "IES de Salvaterra de Mi\u00f1o", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Salvaterra de Mi\u00f1o", "coordenadas": "42.086308,-8.505776", "tempo": {"text": "1h 14 min", "value": 4462}, "distancia": {"text": "115 km", "value": 114524}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 52 min", "value": 6697}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15010812, "nome": "IES Virxe do Mar", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Noia", "coordenadas": "42.784306,-8.888571", "tempo": {"text": "31 min", "value": 1858}, "distancia": {"text": "37,9 km", "value": 37885}, "tempoSenPeaxe": {"text": "31 min", "value": 1858}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["V\u00eddeo disc-jockey e son"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15020854, "nome": "CPI de Xanceda", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Mes\u00eda", "coordenadas": "43.086224,-8.241039", "tempo": {"text": "33 min", "value": 1959}, "distancia": {"text": "43,8 km", "value": 43774}, "tempoSenPeaxe": {"text": "39 min", "value": 2326}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36016127, "nome": "IES Pluriling\u00fce Aquis Celenis", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Caldas de Reis", "coordenadas": "42.602757,-8.637249", "tempo": {"text": "34 min", "value": 2049}, "distancia": {"text": "45,7 km", "value": 45670}, "tempoSenPeaxe": {"text": "39 min", "value": 2362}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27020902, "nome": "IES de Ribadeo Dionisio Gamallo", "provincia": "Lugo", "concello": "Ribadeo", "coordenadas": "43.537457,-7.051281", "tempo": {"text": "1h 50 min", "value": 6578}, "distancia": {"text": "191 km", "value": 190840}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 53 min", "value": 6789}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15021469, "nome": "IES Leixa", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.51143,-8.215303", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3509}, "distancia": {"text": "95,4 km", "value": 95428}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 41 min", "value": 6030}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Dese\u00f1o e produci\u00f3n editorial (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Dese\u00f1o e edici\u00f3n de publicaci\u00f3ns impresas e multimedia", "Hixiene bucodental", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico"], "basica": ["Artes gr\u00e1ficas"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Farmacia e parafarmacia", "Preimpresi\u00f3n dixital", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Impresi\u00f3n gr\u00e1fica", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Preimpresi\u00f3n dixital - Tratamento de textos", "Preimpresi\u00f3n dixital - Tratamento de imaxe en mapa de bits", "Preimpresi\u00f3n dixital - Ensamblaxe de publicaci\u00f3ns electr\u00f3nicas", "Preimpresi\u00f3n dixital - Ilustraci\u00f3n vectorial", "Preimpresi\u00f3n dixital - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Preimpresi\u00f3n dixital - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32016431, "nome": "IES San Mamede", "provincia": "Ourense", "concello": "Maceda", "coordenadas": "42.270603,-7.6553516", "tempo": {"text": "1h 26 min", "value": 5144}, "distancia": {"text": "129 km", "value": 128596}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 44 min", "value": 6256}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27016625, "nome": "IES Illa de Sar\u00f3n", "provincia": "Lugo", "concello": "Xove", "coordenadas": "43.686398,-7.503292", "tempo": {"text": "2h 3 min", "value": 7388}, "distancia": {"text": "167 km", "value": 166901}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 10 min", "value": 7775}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Programaci\u00f3n da produci\u00f3n", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Xesti\u00f3n da calidade, prevenci\u00f3n de riscos laborais e protecci\u00f3n ambiental", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Caracterizaci\u00f3n de materiais", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Moldeamento pechado", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Moldeamento aberto", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Verificaci\u00f3n de produtos conformados", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Empresa e iniciativa emprendedora", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}}}, {"codigo": 36014568, "nome": "CIFP Valent\u00edn Paz Andrade", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.21827,-8.680373", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3459}, "distancia": {"text": "91,9 km", "value": 91873}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5599}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica", "Automoci\u00f3n", "Mantemento de instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas e de flu\u00eddos", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Dese\u00f1o en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Enerx\u00edas renovables", "Dese\u00f1o e amoblamento", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Procesos de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns solares t\u00e9rmicas", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de instalaci\u00f3ns", "Automoci\u00f3n - Motores t\u00e9rmicos e os seus sistemas auxiliares", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Equipamentos e instalaci\u00f3ns t\u00e9rmicas", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Eficiencia enerx\u00e9tica de instalaci\u00f3ns", "Automoci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n e de relaci\u00f3ns", "Automoci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Automoci\u00f3n - Estruturas do veh\u00edculo", "Automoci\u00f3n - Tratamento e recubrimento de superficies", "Automoci\u00f3n - Sistemas de transmisi\u00f3n de forzas e trens de rodaxe", "Automoci\u00f3n - Elementos amovibles e fixos non estruturais", "Automoci\u00f3n - Sistemas el\u00e9ctricos e de seguridade e confortabilidade", "Automoci\u00f3n - Xesti\u00f3n e lox\u00edstica do mantemento de veh\u00edculos", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral ", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Certificaci\u00f3n enerx\u00e9tica de edificios", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Promoci\u00f3n do uso eficiente da enerx\u00eda e da auga", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Xesti\u00f3n da montaxe e o mantemento de instalaci\u00f3ns solares t\u00e9rmicas", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Xesti\u00f3n eficiente da auga en edificaci\u00f3n", "Eficiencia enerx\u00e9tica e enerx\u00eda solar t\u00e9rmica - Empresa e iniciativa emprendedora ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Programaci\u00f3n da produci\u00f3n", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Xesti\u00f3n da calidade, prevenci\u00f3n de riscos laborais e protecci\u00f3n ambiental", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Caracterizaci\u00f3n de materiais", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Moldeamento pechado", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Moldeamento aberto", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Verificaci\u00f3n de produtos conformados", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros - Empresa e iniciativa emprendedora", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en moldeamento de metais e pol\u00edmeros"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda", "Carrozar\u00eda", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Trazado, corte e conformaci\u00f3n ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Mecanizado ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera natural ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Metrolox\u00eda e ensaios", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera protexida", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Montaxe ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de transmisi\u00f3n e freada", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Mecanizado b\u00e1sico", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Motores", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos de flu\u00eddos, suspensi\u00f3n e direcci\u00f3n", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de carga e arranque", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos el\u00e9ctricos auxiliares do veh\u00edculo", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de seguridade e confortabilidade", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Empresa e iniciativa emprendedora", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas auxiliares do motor", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns calor\u00edficas", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de auga", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de enerx\u00eda solar", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de gas e combustibles l\u00edquidos", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - M\u00e1quinas e equipamentos t\u00e9rmicos", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - T\u00e9cnicas de montaxe de instalaci\u00f3ns", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e automatismos", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns de fr\u00edo e climatizaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Montaxe e mantemento de equipamentos de refrixeraci\u00f3n comercial", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas industriais", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Montaxe e mantemento de instalaci\u00f3ns de climatizaci\u00f3n, ventilaci\u00f3n e extracci\u00f3n", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Materiais en carpintar\u00eda e moble", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Soluci\u00f3ns construtivas", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Control de almac\u00e9n", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Planificaci\u00f3n da instalaci\u00f3n", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de estructuras de madeira", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns de produci\u00f3n de calor", "Instalaci\u00f3n e amoblamento"]}}}, {"codigo": 32006929, "nome": "CPI Terras de Maside", "provincia": "Ourense", "concello": "Maside", "coordenadas": "42.41701,-8.034586", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3090}, "distancia": {"text": "84,2 km", "value": 84240}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4202}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027228, "nome": "IES Mar\u00eda Casares", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Oleiros", "coordenadas": "43.339947,-8.351476", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2829}, "distancia": {"text": "73,8 km", "value": 73832}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 9 min", "value": 4133}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027216, "nome": "IES Fernando Esqu\u00edo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Neda", "coordenadas": "43.513885,-8.150991", "tempo": {"text": "57 min", "value": 3429}, "distancia": {"text": "91,6 km", "value": 91608}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5950}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "programas formativos": {"Almac\u00e9n - - -  ": []}}}, {"codigo": 15005397, "nome": "IES Fernando Wirtz Su\u00e1rez", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.35558,-8.40585", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2629}, "distancia": {"text": "72,8 km", "value": 72783}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3903}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Servizos de rede e internet", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas xestores de bases de datos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Seguridade e alta dispo\u00f1ibilidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proxecto de administraci\u00f3n e finanzas", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 32015177, "nome": "CPI de Padrenda-Crespos", "provincia": "Ourense", "concello": "Padrenda", "coordenadas": "42.14032,-8.158364", "tempo": {"text": "1h 34 min", "value": 5658}, "distancia": {"text": "126 km", "value": 126428}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 53 min", "value": 6769}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}, "esp": {}}}, {"codigo": 15015767, "nome": "CIFP Polit\u00e9cnico de Santiago", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.870987,-8.555981", "tempo": {"text": "6 min", "value": 355}, "distancia": {"text": "2,0 km", "value": 1996}, "tempoSenPeaxe": {"text": "6 min", "value": 355}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Qu\u00edmica ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade", "Automoci\u00f3n", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Mantemento electr\u00f3nico", "Dese\u00f1o e amoblamento", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Mostraxe e preparaci\u00f3n da mostra", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lises qu\u00edmicas", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios fisicoqu\u00edmicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios microbiol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - An\u00e1lise instrumental", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios f\u00edsicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Ensaios biotecnol\u00f3xicos", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Calidade e seguridade no laboratorio", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Automoci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Automoci\u00f3n - Estruturas do veh\u00edculo", "Automoci\u00f3n - Tratamento e recubrimento de superficies", "Automoci\u00f3n - Sistemas de transmisi\u00f3n de forzas e trens de rodaxe", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Xesti\u00f3n da montaxe e do mantemento de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Desenvolvemento de redes el\u00e9ctricas e centros de transformaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Procesos en instalaci\u00f3ns de infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Sistemas e circu\u00edtos el\u00e9ctricos", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de produci\u00f3n audiovisual", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas mec\u00e1nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas hidr\u00e1ulicos e pneum\u00e1ticos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Mecatr\u00f3nica industrial - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica de sistemas mecatr\u00f3nicos", "Dese\u00f1o e amoblamento - Representaci\u00f3n en carpintar\u00eda e moblaxe", "Dese\u00f1o e amoblamento - Prototipos en carpintar\u00eda e moble", "Dese\u00f1o e amoblamento - Desenvolvemento de produto en carpintar\u00eda e moble", "Dese\u00f1o e amoblamento - Instalaci\u00f3ns de carpintar\u00eda e moblaxe", "Dese\u00f1o e amoblamento - Dese\u00f1o de carpintar\u00eda e moble", "Dese\u00f1o e amoblamento - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Dese\u00f1o e amoblamento - Empresa e iniciativa emprendedora"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda", "Carrozar\u00eda", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3n e amoblamento", "Operaci\u00f3ns de laboratorio", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - M\u00e1quinas el\u00e9ctricas ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Automatismos industriais ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electr\u00f3nica ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns de distribuci\u00f3n ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns solares fotovoltaicas", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera natural ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Metrolox\u00eda e ensaios", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Mecanizado b\u00e1sico", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - Estaci\u00f3ns de tratamento de augas", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - T\u00e9cnicas de mecanizado e uni\u00f3n", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - Montaxe e posta en servizo de redes de auga", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - Construci\u00f3n en redes e estaci\u00f3ns de tratamento de auga", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - Hidr\u00e1ulica e redes de auga", "Redes e estaci\u00f3ns de tratamento de augas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}}}, {"codigo": 36013761, "nome": "IES A Xunqueira I", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.436775,-8.638258", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2434}, "distancia": {"text": "61,2 km", "value": 61248}, "tempoSenPeaxe": {"text": "57 min", "value": 3441}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Operaci\u00f3ns de laboratorio"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36007552, "nome": "CIFP A Granxa", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ponteareas", "coordenadas": "42.18103,-8.5199175", "tempo": {"text": "1h 13 min", "value": 4396}, "distancia": {"text": "107 km", "value": 107456}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 48 min", "value": 6498}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Vitivinicultura", "Paisaxismo e medio rural", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural", "Vitivinicultura - Industrias derivadas", "Vitivinicultura - An\u00e1lise enol\u00f3xica", "Vitivinicultura - Viticultura ", "Vitivinicultura - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Vitivinicultura - Xesti\u00f3n de calidade e ambiental na industria alimentaria", "Vitivinicultura - Lexislaci\u00f3n vitivin\u00edcola e seguridade alimentaria", "Vitivinicultura - Comercializaci\u00f3n e lox\u00edstica na industria alimentaria", "Vitivinicultura - Estabilizaci\u00f3n, crianza e envasamento", "Vitivinicultura - Cata e cultura vitivin\u00edcola", "Vitivinicultura - Procesos bioqu\u00edmicos", "Vitivinicultura - Vinificaci\u00f3ns", "Vitivinicultura - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Bot\u00e1nica agron\u00f3mica", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Fitopatolox\u00eda", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Topograf\u00eda agraria", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Maquinaria e instalaci\u00f3ns agroforestais", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - T\u00e9cnicas de educaci\u00f3n ambiental", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n dos aproveitamentos do medio forestal", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n e organizaci\u00f3n do viveiro forestal", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n cinex\u00e9tica", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n da pesca continental", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n de montes", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n da conservaci\u00f3n do medio natural", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Defensa contra incendios forestais", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Proxecto de xesti\u00f3n forestal e conservaci\u00f3n do medio", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Empresa e iniciativa emprendedora", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Estrutura e din\u00e1mica do ambiente", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Medio natural", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Actividades humanas e problem\u00e1tica ambiental", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Xesti\u00f3n ambiental", "Educaci\u00f3n e control ambiental - M\u00e9todos e produtos cartogr\u00e1ficos", "Educaci\u00f3n e control ambiental - T\u00e9cnicas de educaci\u00f3n ambiental", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Programas de educaci\u00f3n ambiental", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Actividades de uso p\u00fablico", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Desenvolvemento no medio", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n e control ambiental - Empresa e iniciativa emprendedora", "Educaci\u00f3n e control ambiental"], "basica": ["Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"], "medio": ["Aceites de oliva e vi\u00f1os", "Produci\u00f3n agroecol\u00f3xica", "Xardinar\u00eda e florar\u00eda"]}}}, {"codigo": 27016704, "nome": "IES Leiras Pulpeiro", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.012924,-7.5740433", "tempo": {"text": "1h 23 min", "value": 4978}, "distancia": {"text": "135 km", "value": 134546}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 26 min", "value": 5189}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Procesos e calidade na industria alimentaria"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15025566, "nome": "IES Ferrol Vello", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.480488,-8.244617", "tempo": {"text": "1h 2 min", "value": 3691}, "distancia": {"text": "98,8 km", "value": 98800}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 44 min", "value": 6212}, "ensinanzas": {"eso": {}, "programas formativos": {"Actividades auxiliares na industria alimentaria - - -  ": []}}}, {"codigo": 15023399, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Eusebio Lorenzo Baleir\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Dodro", "coordenadas": "42.717476,-8.709702", "tempo": {"text": "24 min", "value": 1452}, "distancia": {"text": "30,5 km", "value": 30522}, "tempoSenPeaxe": {"text": "32 min", "value": 1935}, "ensinanzas": {"eso": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36019402, "nome": "IES Pazo da Merc\u00e9", "provincia": "Pontevedra", "concello": "As Neves", "coordenadas": "42.094746,-8.423648", "tempo": {"text": "1h 21 min", "value": 4880}, "distancia": {"text": "121 km", "value": 121189}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 50 min", "value": 6613}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027964, "nome": "IES de Oroso", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Oroso", "coordenadas": "42.969986,-8.435302", "tempo": {"text": "17 min", "value": 1019}, "distancia": {"text": "16,5 km", "value": 16520}, "tempoSenPeaxe": {"text": "17 min", "value": 1019}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36019232, "nome": "IES Monte da Vila", "provincia": "Pontevedra", "concello": "O Grove", "coordenadas": "42.49077,-8.861132", "tempo": {"text": "57 min", "value": 3415}, "distancia": {"text": "82,0 km", "value": 81971}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 18 min", "value": 4657}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15023314, "nome": "IES de Sab\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Arteixo", "coordenadas": "43.31208,-8.510397", "tempo": {"text": "52 min", "value": 3119}, "distancia": {"text": "85,1 km", "value": 85060}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3845}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n", "Servizos comerciais"], "medio": ["Conduci\u00f3n de actividades f\u00edsico-deportivas no medio natural (T\u00edt. LOXSE)", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 32015876, "nome": "IES Xerm\u00e1n Ancochea Quevedo", "provincia": "Ourense", "concello": "A Pobra de Trives", "coordenadas": "42.33562,-7.2559977", "tempo": {"text": "2h 10 min", "value": 7784}, "distancia": {"text": "173 km", "value": 172668}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 28 min", "value": 8896}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15003224, "nome": "IES Fernando Blanco", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cee", "coordenadas": "42.955025,-9.186516", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3926}, "distancia": {"text": "72,4 km", "value": 72356}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3926}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Electricidade e electr\u00f3nica", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Mantemento electromec\u00e1nico", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electr\u00f3nica ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15005257, "nome": "IES Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.373623,-8.399839", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3065}, "distancia": {"text": "75,2 km", "value": 75208}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 13 min", "value": 4380}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "Comercio internacional", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais"], "medio": ["Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15015755, "nome": "IES Pluriling\u00fce Rosal\u00eda de Castro", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.877575,-8.546718", "tempo": {"text": "7 min", "value": 446}, "distancia": {"text": "2,5 km", "value": 2456}, "tempoSenPeaxe": {"text": "7 min", "value": 446}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Animaci\u00f3n sociocultural e tur\u00edstica", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Xesti\u00f3n de produtos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Venda de servizos tur\u00edsticos", "Axencias de viaxes e xesti\u00f3n de eventos - Direcci\u00f3n de entidades de intermediaci\u00f3n tur\u00edstica", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Ingl\u00e9s", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Destinos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas - Recursos tur\u00edsticos"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36020301, "nome": "IES de Mea\u00f1o", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mea\u00f1o", "coordenadas": "42.456253,-8.813696", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2739}, "distancia": {"text": "65,9 km", "value": 65867}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3981}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36024781, "nome": "IES do Barral", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ponteareas", "coordenadas": "42.175014,-8.491207", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4507}, "distancia": {"text": "110 km", "value": 109514}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 49 min", "value": 6558}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36006079, "nome": "CPI Curros Enr\u00edquez", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pazos de Borb\u00e9n", "coordenadas": "42.29312,-8.532906", "tempo": {"text": "1h 7 min", "value": 4030}, "distancia": {"text": "86,4 km", "value": 86439}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 33 min", "value": 5562}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15026029, "nome": "IES Isaac D\u00edaz Pardo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Sada", "coordenadas": "43.346786,-8.255314", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2753}, "distancia": {"text": "68,6 km", "value": 68613}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4221}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36016681, "nome": "IES Carlos Casares", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.21167,-8.671998", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3484}, "distancia": {"text": "91,5 km", "value": 91545}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 34 min", "value": 5624}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27006516, "nome": "CIFP Polit\u00e9cnico de Lugo", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.004875,-7.5583577", "tempo": {"text": "1h 25 min", "value": 5112}, "distancia": {"text": "135 km", "value": 135076}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 29 min", "value": 5323}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Educaci\u00f3n infantil", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Mantemento electr\u00f3nico", "Pr\u00f3teses dentais", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Fabricaci\u00f3n asistida por computador (CAM) ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Execuci\u00f3n de procesos de fabricaci\u00f3n ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Farmacia e parafarmacia", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Carpintar\u00eda e moble", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Automatismos industriais ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electr\u00f3nica ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos ", "Farmacia e parafarmacia - Disposici\u00f3n e venda de produtos ", "Farmacia e parafarmacia - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Farmacia e parafarmacia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Farmacia e parafarmacia - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de laboratorio", "Farmacia e parafarmacia - Promoci\u00f3n da sa\u00fade ", "Farmacia e parafarmacia - Formulaci\u00f3n maxistral ", "Farmacia e parafarmacia - primeiros auxilios", "Farmacia e parafarmacia - Oficina de farmacia ", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos parafarmac\u00e9uticos ", "Construci\u00f3n - Revestimentos", "Construci\u00f3n - Encofrados", "Construci\u00f3n - Formig\u00f3n armado", "Construci\u00f3n - Organizaci\u00f3n de traballos de construci\u00f3n", "Construci\u00f3n - Obras de urbanizaci\u00f3n", "Construci\u00f3n - Solados, azulexados e chapados", "Construci\u00f3n - Cubrici\u00f3ns", "Construci\u00f3n - Impermeabilizaci\u00f3ns e illamentos", "Construci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia", "Emerxencias sanitarias"]}}}, {"codigo": 36020349, "nome": "IES de Sanxenxo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Sanxenxo", "coordenadas": "42.40215,-8.821785", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2831}, "distancia": {"text": "71,3 km", "value": 71302}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4073}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36007621, "nome": "CPI de Pontecesures", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontecesures", "coordenadas": "42.721622,-8.649652", "tempo": {"text": "23 min", "value": 1391}, "distancia": {"text": "27,8 km", "value": 27757}, "tempoSenPeaxe": {"text": "31 min", "value": 1875}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32004118, "nome": "CPI Antonio Fa\u00edlde", "provincia": "Ourense", "concello": "Coles", "coordenadas": "42.41037,-7.8655562", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3561}, "distancia": {"text": "89,4 km", "value": 89436}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 18 min", "value": 4673}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}, "esp": {}}}, {"codigo": 15026731, "nome": "IES Campo de San Alberto", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Noia", "coordenadas": "42.787224,-8.887714", "tempo": {"text": "29 min", "value": 1765}, "distancia": {"text": "37,3 km", "value": 37313}, "tempoSenPeaxe": {"text": "29 min", "value": 1765}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "esp": {}, "ebi": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "eso": {}}}, {"codigo": 36013692, "nome": "IES Val do Tea", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ponteareas", "coordenadas": "42.173874,-8.497554", "tempo": {"text": "1h 16 min", "value": 4565}, "distancia": {"text": "113 km", "value": 112518}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 49 min", "value": 6523}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15027903, "nome": "IES Eduardo Blanco Amor", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Culleredo", "coordenadas": "43.318295,-8.379449", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2733}, "distancia": {"text": "68,0 km", "value": 68045}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3937}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27007788, "nome": "CPI Pluriling\u00fce de Navia de Suarna", "provincia": "Lugo", "concello": "Navia de Suarna", "coordenadas": "42.966137,-7.0029955", "tempo": {"text": "2h 2 min", "value": 7334}, "distancia": {"text": "193 km", "value": 192984}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 6 min", "value": 7545}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36014544, "nome": "IES Indalecio P\u00e9rez Tiz\u00f3n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Tui", "coordenadas": "42.050907,-8.64221", "tempo": {"text": "1h 12 min", "value": 4304}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 110943}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 50 min", "value": 6604}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15032391, "nome": "CIFP Santiago", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.885555,-8.556439", "tempo": {"text": "13 min", "value": 761}, "distancia": {"text": "3,5 km", "value": 3482}, "tempoSenPeaxe": {"text": "13 min", "value": 761}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Bot\u00e1nica agron\u00f3mica", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Fitopatolox\u00eda", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Topograf\u00eda agraria", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Maquinaria e instalaci\u00f3ns agroforestais", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - T\u00e9cnicas de educaci\u00f3n ambiental", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n dos aproveitamentos do medio forestal", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n e organizaci\u00f3n do viveiro forestal", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n cinex\u00e9tica", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n da pesca continental", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n de montes", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Xesti\u00f3n da conservaci\u00f3n do medio natural", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Defensa contra incendios forestais", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n forestal e do medio natural"]}}}, {"codigo": 36019396, "nome": "IES Francisco Asorey", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cambados", "coordenadas": "42.507885,-8.81147", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2776}, "distancia": {"text": "65,8 km", "value": 65827}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3845}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15026388, "nome": "IES Pluriling\u00fce Fontexer\u00eda", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Muros", "coordenadas": "42.788845,-9.062742", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2869}, "distancia": {"text": "57,3 km", "value": 57281}, "tempoSenPeaxe": {"text": "48 min", "value": 2869}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 27016248, "nome": "IES de Monterroso", "provincia": "Lugo", "concello": "Monterroso", "coordenadas": "42.7973,-7.8341856", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3672}, "distancia": {"text": "80,4 km", "value": 80373}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 18 min", "value": 4661}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns", "inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15022620, "nome": "IES de Curtis", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Curtis", "coordenadas": "43.119564,-8.147864", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2457}, "distancia": {"text": "49,0 km", "value": 49034}, "tempoSenPeaxe": {"text": "41 min", "value": 2457}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15021767, "nome": "IES Pluriling\u00fce Castro da Uz", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "coordenadas": "43.461285,-7.8535857", "tempo": {"text": "1h 15 min", "value": 4528}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 110620}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 34 min", "value": 5660}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Mantemento electr\u00f3nico"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15027851, "nome": "IES Pluriling\u00fce A Cachada", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Boiro", "coordenadas": "42.644093,-8.886287", "tempo": {"text": "39 min", "value": 2313}, "distancia": {"text": "51,5 km", "value": 51518}, "tempoSenPeaxe": {"text": "47 min", "value": 2796}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27020793, "nome": "CIFP Porta da Auga", "provincia": "Lugo", "concello": "Ribadeo", "coordenadas": "43.53567,-7.0511627", "tempo": {"text": "1h 51 min", "value": 6682}, "distancia": {"text": "191 km", "value": 191356}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 55 min", "value": 6894}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Automoci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Carrozar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas da compravenda", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento inform\u00e1tico da informaci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - T\u00e9cnica contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns auxiliares de xesti\u00f3n de tesourar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Construci\u00f3n", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Interpretaci\u00f3n de planos de construci\u00f3n", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Solados, azulexados e chapados", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Revestimentos continuos", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Partici\u00f3ns prefabricadas", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Anteparos e chans t\u00e9cnicos", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Teitos suspendidos", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Revestimentos lixeiros", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Pintura decorativa en construci\u00f3n", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Organizaci\u00f3n de traballos de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Electromec\u00e1nica de maquinaria - Sistemas de suspensi\u00f3n e gu\u00eda", "Electromec\u00e1nica de maquinaria - Sistemas de carga e arranque", "Electromec\u00e1nica de maquinaria - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Obras de interior, decoraci\u00f3n e rehabilitaci\u00f3n"]}}}, {"codigo": 15005002, "nome": "IES Ram\u00f3n Otero Pedrayo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.347878,-8.403661", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2715}, "distancia": {"text": "72,4 km", "value": 72443}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3947}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15002581, "nome": "IES Alfredo Bra\u00f1as", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Carballo", "coordenadas": "43.217155,-8.685111", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3187}, "distancia": {"text": "50,2 km", "value": 50193}, "tempoSenPeaxe": {"text": "53 min", "value": 3187}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15005579, "nome": "IES Pluriling\u00fce Elvi\u00f1a", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.345146,-8.410672", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2717}, "distancia": {"text": "72,4 km", "value": 72406}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 4 min", "value": 3841}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36011579, "nome": "IES A Gu\u00eda", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.25364,-8.698649", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3331}, "distancia": {"text": "84,4 km", "value": 84446}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 31 min", "value": 5471}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "M\u00e1rketing e publicidade", "Comercio internacional", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Lox\u00edstica de almacenamento", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Lox\u00edstica de aprovisionamento", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Escaparatismo e dese\u00f1o de espazos comerciais", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Xesti\u00f3n de produtos e promoci\u00f3ns no punto de venda", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Organizaci\u00f3n de equipos de vendas", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - T\u00e9cnicas de venda e negociaci\u00f3n", "Transporte e lox\u00edstica - Lox\u00edstica de aprovisionamento", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n administrativa do comercio internacional", "Transporte e lox\u00edstica - Lox\u00edstica de almacenamento", "Transporte e lox\u00edstica - Comercializaci\u00f3n do transporte e a lox\u00edstica", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n econ\u00f3mica e financeira da empresa", "Transporte e lox\u00edstica - Transporte internacional de mercador\u00edas", "Transporte e lox\u00edstica - Xesti\u00f3n administrativa do transporte e a lox\u00edstica", "Transporte e lox\u00edstica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Transporte e lox\u00edstica - Organizaci\u00f3n do transporte de mercador\u00edas", "Transporte e lox\u00edstica - Organizaci\u00f3n do transporte de viaxeiros/as", "Transporte e lox\u00edstica - Ingl\u00e9s", "Transporte e lox\u00edstica"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15012730, "nome": "IES Camilo Jos\u00e9 Cela", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Padr\u00f3n", "coordenadas": "42.737114,-8.6634", "tempo": {"text": "22 min", "value": 1325}, "distancia": {"text": "28,4 km", "value": 28435}, "tempoSenPeaxe": {"text": "30 min", "value": 1824}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 32015207, "nome": "IES O Couto", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.336018,-7.8734956", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3843}, "distancia": {"text": "102 km", "value": 101686}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4954}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15014957, "nome": "CPI de San Sadurni\u00f1o", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "San Sadurni\u00f1o", "coordenadas": "43.534817,-8.072328", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4190}, "distancia": {"text": "102 km", "value": 102070}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 44 min", "value": 6211}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32009190, "nome": "IES As Lagoas", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.344757,-7.858151", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3837}, "distancia": {"text": "103 km", "value": 102837}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4949}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 27013648, "nome": "IES Vilar Ponte", "provincia": "Lugo", "concello": "Viveiro", "coordenadas": "43.66725,-7.600479", "tempo": {"text": "1h 51 min", "value": 6639}, "distancia": {"text": "157 km", "value": 156553}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 57 min", "value": 7026}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27013958, "nome": "IES Monte Castelo", "provincia": "Lugo", "concello": "Burela", "coordenadas": "43.651363,-7.356709", "tempo": {"text": "1h 58 min", "value": 7050}, "distancia": {"text": "193 km", "value": 193250}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 1 min", "value": 7262}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)", "Sa\u00fade ambiental (T\u00edt. LOXSE)"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36019475, "nome": "IES de Rodeira", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cangas", "coordenadas": "42.26289,-8.771338", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3677}, "distancia": {"text": "93,2 km", "value": 93220}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 27 min", "value": 5219}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos"], "basica": ["Servizos administrativos"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa"]}, "ensinanzas non regradas": {}, "ebi": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "eso": {}}}, {"codigo": 32020744, "nome": "CIFP Santa Mar\u00eda de Europa", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.33113,-7.873582", "tempo": {"text": "1h 6 min", "value": 3969}, "distancia": {"text": "105 km", "value": 105157}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5081}, "ensinanzas": {"non se atoparon elementos.": {}}}, {"codigo": 27012036, "nome": "IES Gregorio Fern\u00e1ndez", "provincia": "Lugo", "concello": "Sarria", "coordenadas": "42.771954,-7.4075036", "tempo": {"text": "1h 39 min", "value": 5964}, "distancia": {"text": "168 km", "value": 167643}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6175}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas", "Mecatr\u00f3nica industrial", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Configuraci\u00f3n de infraestruturas de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Elementos de sistemas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de produci\u00f3n audiovisual", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas integrados e fogar dixital", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de telefon\u00eda fixa e m\u00f3bil", "Mecatr\u00f3nica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos e electr\u00f3nicos", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos"], "basica": ["Servizos administrativos", "Fabricaci\u00f3n e montaxe"], "medio": ["Mecanizado", "Xesti\u00f3n administrativa", "Mantemento electromec\u00e1nico"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15025645, "nome": "IES Ricardo Carballo Calero", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.48311,-8.204942", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3645}, "distancia": {"text": "91,7 km", "value": 91654}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 42 min", "value": 6133}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Est\u00e9tica integral e benestar"], "basica": ["Peiteado e est\u00e9tica"], "medio": ["Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36006419, "nome": "IES Montecelo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.426506,-8.618345", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2892}, "distancia": {"text": "68,3 km", "value": 68270}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 7 min", "value": 4037}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Produci\u00f3n en industrias de artes gr\u00e1ficas (T\u00edt. LOXSE)", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citolox\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica", "Anatom\u00eda patol\u00f3xica e citodiagn\u00f3stico", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica - Comercializaci\u00f3n de produtos gr\u00e1ficos e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica - Dese\u00f1o de produtos gr\u00e1ficos", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica - Materiais de produci\u00f3n gr\u00e1fica", "Dese\u00f1o e xesti\u00f3n da produci\u00f3n gr\u00e1fica - Organizaci\u00f3n dos procesos de preimpresi\u00f3n dixital"], "basica": ["Artes gr\u00e1ficas", "Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais", "Peiteado e est\u00e9tica", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Farmacia e parafarmacia", "Preimpresi\u00f3n dixital", "Impresi\u00f3n gr\u00e1fica", "Farmacia e parafarmacia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos ", "Farmacia e parafarmacia - Disposici\u00f3n e venda de produtos ", "Farmacia e parafarmacia - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Farmacia e parafarmacia - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de laboratorio", "Farmacia e parafarmacia - Formulaci\u00f3n maxistral "]}}}, {"codigo": 15020556, "nome": "IES Breamo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Pontedeume", "coordenadas": "43.40607,-8.167198", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3053}, "distancia": {"text": "81,5 km", "value": 81481}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4977}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15006687, "nome": "IES de Catabois", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.50658,-8.220569", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3551}, "distancia": {"text": "96,0 km", "value": 95982}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 41 min", "value": 6071}, "ensinanzas": {"eso": {}, "programas formativos": {"Comercio - - -  ": [], "Limpeza de edificios - - -  ": []}}}, {"codigo": 27007247, "nome": "IES Francisco Davi\u00f1a Rey", "provincia": "Lugo", "concello": "Monforte de Lemos", "coordenadas": "42.52503,-7.511977", "tempo": {"text": "1h 29 min", "value": 5356}, "distancia": {"text": "115 km", "value": 114832}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 47 min", "value": 6441}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas inform\u00e1ticos e redes locais", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - T\u00e9cnicas e procesos en infraestruturas de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Redes telem\u00e1ticas", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Sistemas de radiocomunicaci\u00f3ns", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas de telecomunicaci\u00f3ns e inform\u00e1ticos - Xesti\u00f3n de proxectos de instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Mecanizado b\u00e1sico", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Motores", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de carga e arranque", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32013582, "nome": "IES Garc\u00eda-Barb\u00f3n", "provincia": "Ourense", "concello": "Ver\u00edn", "coordenadas": "41.933235,-7.441529", "tempo": {"text": "1h 38 min", "value": 5893}, "distancia": {"text": "170 km", "value": 170456}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 57 min", "value": 7004}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Mantemento electromec\u00e1nico"]}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 32008941, "nome": "IES Eduardo Blanco Amor", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.34888,-7.8653846", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3790}, "distancia": {"text": "102 km", "value": 102178}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4902}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36007035, "nome": "CPI Domingo Font\u00e1n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Portas", "coordenadas": "42.579723,-8.655767", "tempo": {"text": "35 min", "value": 2120}, "distancia": {"text": "47,6 km", "value": 47565}, "tempoSenPeaxe": {"text": "44 min", "value": 2632}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027721, "nome": "IES Pluriling\u00fce de Ames", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ames", "coordenadas": "42.86812,-8.658323", "tempo": {"text": "11 min", "value": 677}, "distancia": {"text": "12,1 km", "value": 12083}, "tempoSenPeaxe": {"text": "11 min", "value": 677}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27012450, "nome": "CPI Dr. L\u00f3pez Su\u00e1rez", "provincia": "Lugo", "concello": "O Savi\u00f1ao", "coordenadas": "42.587162,-7.6379766", "tempo": {"text": "1h 17 min", "value": 4648}, "distancia": {"text": "102 km", "value": 101564}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 36 min", "value": 5733}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020064, "nome": "CIFP Carlos Oroza", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.42719,-8.61731", "tempo": {"text": "48 min", "value": 2885}, "distancia": {"text": "68,3 km", "value": 68297}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 7 min", "value": 4031}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos", "Gu\u00eda, informaci\u00f3n e asistencia tur\u00edsticas", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Direcci\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Recepci\u00f3n e reservas ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Alem\u00e1n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Planificaci\u00f3n e direcci\u00f3n de servizos e eventos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en bar-cafetar\u00eda", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Sommelier ", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Control do aprovisionamento de materias primas", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en restaurante", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da produci\u00f3n en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Elaboraci\u00f3ns de pastelar\u00eda e repostar\u00eda en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Franc\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Italiano", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - 2\u00aa Lingua estranxeira-Portugu\u00e9s"], "basica": ["Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n"]}}}, {"codigo": 36004927, "nome": "CPI de Mondariz", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mondariz", "coordenadas": "42.235844,-8.454048", "tempo": {"text": "1h 26 min", "value": 5165}, "distancia": {"text": "118 km", "value": 117931}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 48 min", "value": 6452}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36019244, "nome": "IES A Sangri\u00f1a", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Guarda", "coordenadas": "41.89989,-8.861997", "tempo": {"text": "1h 34 min", "value": 5660}, "distancia": {"text": "138 km", "value": 137753}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 14 min", "value": 8015}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Carrozar\u00eda", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15017880, "nome": "CPI Pluriling\u00fce de Fonte-D\u00edaz", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Touro", "coordenadas": "42.86715,-8.302834", "tempo": {"text": "32 min", "value": 1912}, "distancia": {"text": "31,5 km", "value": 31491}, "tempoSenPeaxe": {"text": "32 min", "value": 1912}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15005245, "nome": "IES Monelos", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.349415,-8.400689", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2814}, "distancia": {"text": "72,8 km", "value": 72810}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4076}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27015773, "nome": "IES Muralla Romana", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.024055,-7.5712", "tempo": {"text": "1h 19 min", "value": 4758}, "distancia": {"text": "130 km", "value": 130311}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4969}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n en centros de traballo", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Administraci\u00f3n e finanzas", "Est\u00e9tica integral e benestar", "Asistencia \u00e1 direcci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Servizos de rede e internet", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas xestores de bases de datos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Seguridade e alta dispo\u00f1ibilidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ingl\u00e9s", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n da documentaci\u00f3n xur\u00eddica e empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Recursos humanos e responsabilidade social corporativa", "Administraci\u00f3n e finanzas - Ofim\u00e1tica e proceso da informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n e finanzas - Proceso integral da actividade comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Comunicaci\u00f3n e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n de recursos humanos", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n financeira", "Administraci\u00f3n e finanzas - Contabilidade e fiscalidade", "Administraci\u00f3n e finanzas - Xesti\u00f3n lox\u00edstica e comercial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Simulaci\u00f3n empresarial", "Administraci\u00f3n e finanzas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Est\u00e9tica integral e benestar - Est\u00e9tica hidrotermal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Depilaci\u00f3n avanzada", "Est\u00e9tica integral e benestar - Masaxe est\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Procesos fisiol\u00f3xicos e de hixiene en imaxe persoal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Dermoest\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Cosm\u00e9tica aplicada a est\u00e9tica e benestar", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina", "Peiteado e est\u00e9tica"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Xesti\u00f3n administrativa", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Seguridade inform\u00e1tica ", "Xesti\u00f3n administrativa - Operaci\u00f3ns administrativas de recursos humanos", "Xesti\u00f3n administrativa - Comunicaci\u00f3n empresarial e atenci\u00f3n \u00e1 clientela", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa e administraci\u00f3n", "Xesti\u00f3n administrativa - Tratamento da documentaci\u00f3n contable", "Xesti\u00f3n administrativa - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n administrativa - Empresa na aula"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019463, "nome": "IES Johan Carballeira", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Bueu", "coordenadas": "42.318874,-8.786972", "tempo": {"text": "59 min", "value": 3528}, "distancia": {"text": "83,0 km", "value": 83040}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 22 min", "value": 4894}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Peiteado e est\u00e9tica", "Actividades mar\u00edtimo-pesqueiras"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda", "Xesti\u00f3n administrativa", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15026753, "nome": "IES A Pontepedri\u00f1a", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.86785,-8.546486", "tempo": {"text": "2 min", "value": 95}, "distancia": {"text": "0,6 km", "value": 623}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2 min", "value": 95}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Comercio internacional (T\u00edt. LOXSE)", "Comercio internacional", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Xesti\u00f3n econ\u00f3mica e financeira da empresa", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - M\u00e1rketing dixital", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Pol\u00edticas de m\u00e1rketing", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Xesti\u00f3n de vendas e espazos comerciais - Investigaci\u00f3n comercial"], "basica": ["Servizos comerciais"], "medio": ["Actividades comerciais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026352, "nome": "IES Bri\u00f3n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Bri\u00f3n", "coordenadas": "42.862446,-8.677665", "tempo": {"text": "13 min", "value": 773}, "distancia": {"text": "14,1 km", "value": 14141}, "tempoSenPeaxe": {"text": "13 min", "value": 773}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36019751, "nome": "IES Ant\u00f3n Alonso R\u00edos", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Tomi\u00f1o", "coordenadas": "41.989216,-8.7325115", "tempo": {"text": "1h 20 min", "value": 4775}, "distancia": {"text": "121 km", "value": 121243}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 59 min", "value": 7131}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"], "medio": ["Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Aproveitamento e conservaci\u00f3n do medio natural"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36005865, "nome": "CPI de Panx\u00f3n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Nigr\u00e1n", "coordenadas": "42.14606,-8.82311", "tempo": {"text": "1h 14 min", "value": 4447}, "distancia": {"text": "113 km", "value": 112865}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 54 min", "value": 6827}, "ensinanzas": {"eso": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27014811, "nome": "IES Pluriling\u00fce Fontem Albei", "provincia": "Lugo", "concello": "A Fonsagrada", "coordenadas": "43.13231,-7.066269", "tempo": {"text": "2h 9 min", "value": 7762}, "distancia": {"text": "188 km", "value": 187761}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 13 min", "value": 7973}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15016000.0, "nome": "CIFP Compostela", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.859825,-8.535134", "tempo": {"text": "3 min", "value": 198}, "distancia": {"text": "0,9 km", "value": 948}, "tempoSenPeaxe": {"text": "3 min", "value": 198}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Educaci\u00f3n infantil", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n", "Integraci\u00f3n social", "Educaci\u00f3n infantil - Did\u00e1ctica da educaci\u00f3n infantil", "Educaci\u00f3n infantil - O xogo infantil e a s\u00faa metodolox\u00eda", "Educaci\u00f3n infantil - Expresi\u00f3n e comunicaci\u00f3n", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento cognitivo e motor", "Educaci\u00f3n infantil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Educaci\u00f3n infantil - Autonom\u00eda persoal e sa\u00fade infantil", "Educaci\u00f3n infantil - Desenvolvemento socioafectivo", "Educaci\u00f3n infantil - Habilidades sociais", "Educaci\u00f3n infantil - Intervenci\u00f3n con familias e atenci\u00f3n a menores en risco social", "Educaci\u00f3n infantil - primeiros auxilios", "Educaci\u00f3n infantil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Estrutura do mercado tur\u00edstico", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - M\u00e1rketing tur\u00edstico", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Direcci\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Recepci\u00f3n e reservas ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Ingl\u00e9s", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Recursos humanos no aloxamento ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Comercializaci\u00f3n de eventos ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - 2\u00aa Lingua estranxeira - Franc\u00e9s", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Protocolo e relaci\u00f3ns p\u00fablicas", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Xesti\u00f3n do departamento de pisos ", "Xesti\u00f3n de aloxamentos tur\u00edsticos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n administrativa e comercial en restauraci\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Empresa e iniciativa emprendedora", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Gastronom\u00eda e nutrici\u00f3n", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en bar-cafetar\u00eda", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Xesti\u00f3n da calidade, e da seguridade e hixiene alimentarias", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de servizos de restauraci\u00f3n - Procesos de servizos en restaurante", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Procesos de preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Control do aprovisionamento de materias primas", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Ingl\u00e9s", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Procesos de elaboraci\u00f3n culinaria", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Xesti\u00f3n da produci\u00f3n en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Elaboraci\u00f3ns de pastelar\u00eda e repostar\u00eda en coci\u00f1a", "Direcci\u00f3n de coci\u00f1a - Recursos humanos e direcci\u00f3n de equipos en restauraci\u00f3n"], "basica": ["Artes gr\u00e1ficas", "Aloxamento e lavandar\u00eda", "Coci\u00f1a e restauraci\u00f3n"], "medio": ["Coci\u00f1a e gastronom\u00eda", "Panadar\u00eda, repostar\u00eda e confeitar\u00eda", "Servizos en restauraci\u00f3n", "Preimpresi\u00f3n dixital", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Impresi\u00f3n gr\u00e1fica", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Preelaboraci\u00f3n e conservaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - T\u00e9cnicas culinarias", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Procesos b\u00e1sicos de pastelar\u00eda e repostar\u00eda", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Sobremesas en restauraci\u00f3n", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Ofertas gastron\u00f3micas", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Produtos culinarios", "Coci\u00f1a e gastronom\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Servizos en restauraci\u00f3n - Ingl\u00e9s", "Servizos en restauraci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Servizos en restauraci\u00f3n - Seguridade e hixiene na manipulaci\u00f3n de alimentos", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en bar e cafetar\u00eda ", "Servizos en restauraci\u00f3n - T\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n en restauraci\u00f3n ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Servizos en restauraci\u00f3n - Ofertas gastron\u00f3micas", "Servizos en restauraci\u00f3n - Servizos en bar e cafetar\u00eda ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Servizos en restaurante e eventos especiais", "Servizos en restauraci\u00f3n - O vi\u00f1o e o seu servizo ", "Servizos en restauraci\u00f3n - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas en restaurante ", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - primeiros auxilios", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Destrezas sociais", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n e apoio psicosocial", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio \u00e1 comunicaci\u00f3n", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n sanitaria", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Atenci\u00f3n hixi\u00e9nica", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Teleasistencia"]}}}, {"codigo": 32012103, "nome": "CPI Virxe da Saleta", "provincia": "Ourense", "concello": "San Cristovo de Cea", "coordenadas": "42.470627,-7.984178", "tempo": {"text": "50 min", "value": 3011}, "distancia": {"text": "77,4 km", "value": 77420}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 9 min", "value": 4123}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15027915, "nome": "IES Fin do Cami\u00f1o", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Fisterra", "coordenadas": "42.913567,-9.269669", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4213}, "distancia": {"text": "80,5 km", "value": 80503}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 10 min", "value": 4213}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 27012504, "nome": "CPI San Tom\u00e9 do Carballo", "provincia": "Lugo", "concello": "Taboada", "coordenadas": "42.721172,-7.7606287", "tempo": {"text": "1h 10 min", "value": 4216}, "distancia": {"text": "90,7 km", "value": 90654}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 28 min", "value": 5251}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27006541, "nome": "IES Nosa Sra. dos Ollos Grandes", "provincia": "Lugo", "concello": "Lugo", "coordenadas": "43.006317,-7.5562654", "tempo": {"text": "1h 25 min", "value": 5073}, "distancia": {"text": "135 km", "value": 134968}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 28 min", "value": 5284}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)"]}, "ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": {"Grao medio de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Inicial - Atletismo", "Ciclo Final - Atletismo"], "Grao superior de ensinanzas t\u00e9cnico deportivas": ["Ciclo Superior - Atletismo"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32016273, "nome": "IES Xes\u00fas Ferro Couselo", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.31564,-7.8638186", "tempo": {"text": "1h 5 min", "value": 3873}, "distancia": {"text": "107 km", "value": 107112}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4985}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15015743, "nome": "IES Arcebispo Xelm\u00edrez I", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Santiago de Compostela", "coordenadas": "42.878258,-8.552691", "tempo": {"text": "10 min", "value": 570}, "distancia": {"text": "3,9 km", "value": 3914}, "tempoSenPeaxe": {"text": "10 min", "value": 570}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["V\u00eddeo disc-jockey e son", "V\u00eddeo disc-jockey e son - Instalaci\u00f3n e montaxe de equipamentos de son", "V\u00eddeo disc-jockey e son - Captaci\u00f3n e gravaci\u00f3n de son", "V\u00eddeo disc-jockey e son - Preparaci\u00f3n de sesi\u00f3ns de v\u00eddeo disc-jockey", "V\u00eddeo disc-jockey e son - Toma e edici\u00f3n dixital de imaxe", "V\u00eddeo disc-jockey e son - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 15027782, "nome": "IES N\u00ba 1", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ordes", "coordenadas": "43.074024,-8.403119", "tempo": {"text": "26 min", "value": 1554}, "distancia": {"text": "35,8 km", "value": 35758}, "tempoSenPeaxe": {"text": "28 min", "value": 1698}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 36018379, "nome": "IES A Xunqueira II", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Pontevedra", "coordenadas": "42.43908,-8.637212", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2469}, "distancia": {"text": "61,4 km", "value": 61419}, "tempoSenPeaxe": {"text": "58 min", "value": 3480}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36020258, "nome": "IES N\u00ba 1", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Estrada", "coordenadas": "42.69261,-8.506518", "tempo": {"text": "24 min", "value": 1440}, "distancia": {"text": "24,2 km", "value": 24172}, "tempoSenPeaxe": {"text": "24 min", "value": 1440}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36018380, "nome": "IES Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Est\u00e9vez", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "coordenadas": "42.61223,-8.770639", "tempo": {"text": "38 min", "value": 2300}, "distancia": {"text": "52,0 km", "value": 51981}, "tempoSenPeaxe": {"text": "49 min", "value": 2966}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36020325, "nome": "IES Illa de San Sim\u00f3n", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Redondela", "coordenadas": "42.28864,-8.610963", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3461}, "distancia": {"text": "80,4 km", "value": 80413}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 23 min", "value": 4992}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15008714, "nome": "CPI da Picota", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Mazaricos", "coordenadas": "42.936085,-8.992678", "tempo": {"text": "47 min", "value": 2817}, "distancia": {"text": "52,9 km", "value": 52946}, "tempoSenPeaxe": {"text": "47 min", "value": 2817}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36011634, "nome": "IES Polit\u00e9cnico de Vigo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.226593,-8.73508", "tempo": {"text": "1h 0 min", "value": 3583}, "distancia": {"text": "89,9 km", "value": 89883}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 35 min", "value": 5723}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Prevenci\u00f3n de riscos profesionais (T\u00edt. LOXSE)", "Prevenci\u00f3n de riscos profesionais (T\u00edt. LOXSE) - Xesti\u00f3n da prevenci\u00f3n", "Prevenci\u00f3n de riscos profesionais (T\u00edt. LOXSE) - Riscos f\u00edsicos ambientais", "Prevenci\u00f3n de riscos profesionais (T\u00edt. LOXSE) - Emerxencias", "Realizaci\u00f3n e plans de obra (T\u00edt. LOXSE)", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial", "Proxectos de obra civil", "Mecatr\u00f3nica industrial", "Organizaci\u00f3n e control de obras de construci\u00f3n", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Empresa e iniciativa emprendedora", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Fabricaci\u00f3n asistida por computador (CAM) ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Verificaci\u00f3n de produtos ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Execuci\u00f3n de procesos de fabricaci\u00f3n ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Definici\u00f3n de procesos de mecanizado, conformaci\u00f3n e montaxe ", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Xesti\u00f3n da calidade, prevenci\u00f3n de riscos laborais e protecci\u00f3n ambiental", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Programaci\u00f3n da produci\u00f3n", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Dese\u00f1o e construci\u00f3n de edificios", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n non residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns en edificaci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Representaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Estruturas de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Eficiencia enerx\u00e9tica en edificaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Xesti\u00f3n da montaxe e do mantemento de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Configuraci\u00f3n de instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Desenvolvemento de redes el\u00e9ctricas e centros de transformaci\u00f3n", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - T\u00e9cnicas e procesos en instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas e autom\u00e1ticas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica en instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Procesos en instalaci\u00f3ns de infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns", "Sistemas electrot\u00e9cnicos e automatizados - Sistemas e circu\u00edtos el\u00e9ctricos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Sistemas el\u00e9ctricos, pneum\u00e1ticos e hidr\u00e1ulicos", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Sistemas secuenciais programables", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Sistemas de medida e regulaci\u00f3n", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Sistemas de potencia", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Documentaci\u00f3n t\u00e9cnica", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - inform\u00e1tica industrial", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Sistemas programables avanzados", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Rob\u00f3tica industrial", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Comunicaci\u00f3ns industriais", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Integraci\u00f3n de sistemas de automatizaci\u00f3n industrial", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Automatizaci\u00f3n e rob\u00f3tica industrial - Empresa e iniciativa emprendedora", "Proxectos de obra civil - Estruturas de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Representaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Urbanismo e obra civil", "Proxectos de obra civil - Redes e servizos en obra civil", "Proxectos de obra civil - Levantamentos topogr\u00e1ficos", "Proxectos de obra civil - Desenvolvemento de proxectos urban\u00edsticos", "Proxectos de obra civil - Desenvolvemento de proxectos de obras lineais", "Proxectos de obra civil - Proxecto en obra civil", "Proxectos de obra civil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de obra civil - Empresa e iniciativa emprendedora"], "basica": ["Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas", "Mantemento electromec\u00e1nico", "Mecanizado - Procesos de mecanizado", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por arranque de labra", "Mecanizado - Sistemas automatizados ", "Mecanizado - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Mecanizado - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por abrasi\u00f3n, electroerosi\u00f3n, corte e conformado, e por procesos especiais", "Mecanizado - Metrolox\u00eda e ensaios", "Mecanizado - Empresa e iniciativa emprendedora", "Mecanizado - Formaci\u00f3n en centros de traballo ", "Mecanizado - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - M\u00e1quinas el\u00e9ctricas ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Automatismos industriais ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electr\u00f3nica ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Electrotecnia ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas interiores", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns de distribuci\u00f3n ", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - infraestruturas com\u00fans de telecomunicaci\u00f3ns en vivendas e edificios", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns solares fotovoltaicas", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3ns el\u00e9ctricas e autom\u00e1ticas - Instalaci\u00f3ns dom\u00f3ticas", "Mantemento electromec\u00e1nico - T\u00e9cnicas de uni\u00f3n e montaxe", "Mantemento electromec\u00e1nico - Montaxe e mantemento mec\u00e1nico", "Mantemento electromec\u00e1nico - Montaxe e mantemento el\u00e9ctrico-electr\u00f3nico", "Mantemento electromec\u00e1nico - Montaxe e mantemento de li\u00f1as automatizadas", "Mantemento electromec\u00e1nico - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}, "eso": {}, "bac": {"ciencias": [], "artes": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15018203, "nome": "CPI de Bembibre", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Val do Dubra", "coordenadas": "43.025013,-8.662055", "tempo": {"text": "31 min", "value": 1845}, "distancia": {"text": "27,6 km", "value": 27555}, "tempoSenPeaxe": {"text": "31 min", "value": 1845}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36013576, "nome": "CPI Manuel Su\u00e1rez Marquier", "provincia": "Pontevedra", "concello": "O Rosal", "coordenadas": "41.930553,-8.837686", "tempo": {"text": "1h 32 min", "value": 5505}, "distancia": {"text": "135 km", "value": 134562}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 11 min", "value": 7860}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27003151, "nome": "IES Lama das Quendas", "provincia": "Lugo", "concello": "Chantada", "coordenadas": "42.61254,-7.7757883", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3772}, "distancia": {"text": "85,1 km", "value": 85088}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 21 min", "value": 4858}, "ensinanzas": {"eso": {}, "ensinanzas non regradas": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}, "ebi": {}}}, {"codigo": 36020143, "nome": "IES de Poio", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Poio", "coordenadas": "42.44396,-8.6895", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2623}, "distancia": {"text": "66,5 km", "value": 66527}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 0 min", "value": 3577}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Conduci\u00f3n de actividades f\u00edsico-deportivas no medio natural (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32002781, "nome": "CPI Tom\u00e1s Terr\u00f3n Menda\u00f1a", "provincia": "Ourense", "concello": "Carballeda de Valdeorras", "coordenadas": "42.41678,-6.924863", "tempo": {"text": "2h 24 min", "value": 8624}, "distancia": {"text": "194 km", "value": 194205}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 42 min", "value": 9710}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15010058, "nome": "CPI do Feal", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Nar\u00f3n", "coordenadas": "43.525887,-8.188328", "tempo": {"text": "58 min", "value": 3460}, "distancia": {"text": "94,7 km", "value": 94665}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 5980}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 15024513, "nome": "CIFP Someso", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.338642,-8.412233", "tempo": {"text": "46 min", "value": 2738}, "distancia": {"text": "72,3 km", "value": 72301}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 5 min", "value": 3889}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Realizaci\u00f3n e plans de obra (T\u00edt. LOXSE)", "Programaci\u00f3n da produci\u00f3n en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Automoci\u00f3n", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Proxectos de edificaci\u00f3n", "Proxectos de obra civil", "Est\u00e9tica integral e benestar", "Estilismo e direcci\u00f3n de peiteado", "Dese\u00f1o e amoblamento", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Procesos de mecanizado, corte e conformaci\u00f3n en construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Empresa e iniciativa emprendedora", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Procesos de uni\u00f3n e montaxe en construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Dese\u00f1o de construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Representaci\u00f3n gr\u00e1fica en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Xesti\u00f3n da calidade, prevenci\u00f3n de riscos laborais e protecci\u00f3n ambiental", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Programaci\u00f3n da produci\u00f3n", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Definici\u00f3n de procesos de construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Dese\u00f1o e construci\u00f3n de edificios", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Empresa e iniciativa emprendedora", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n non residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Desenvolvemento de proxectos de edificaci\u00f3n residencial", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Instalaci\u00f3ns en edificaci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Representaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Estruturas de construci\u00f3n", "Proxectos de edificaci\u00f3n - Eficiencia enerx\u00e9tica en edificaci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Estruturas de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Representaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Medici\u00f3ns e valoraci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Implantaci\u00f3ns de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Planificaci\u00f3n de construci\u00f3n", "Proxectos de obra civil - Urbanismo e obra civil", "Proxectos de obra civil - Redes e servizos en obra civil", "Proxectos de obra civil - Levantamentos topogr\u00e1ficos", "Proxectos de obra civil - Desenvolvemento de proxectos urban\u00edsticos", "Proxectos de obra civil - Desenvolvemento de proxectos de obras lineais", "Proxectos de obra civil - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Proxectos de obra civil - Empresa e iniciativa emprendedora", "Est\u00e9tica integral e benestar - Aparellos de est\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Est\u00e9tica hidrotermal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Depilaci\u00f3n avanzada", "Est\u00e9tica integral e benestar - Masaxe est\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Drenaxe est\u00e9tica e t\u00e9cnicas por presi\u00f3n", "Est\u00e9tica integral e benestar - Micropigmentaci\u00f3n", "Est\u00e9tica integral e benestar - Procesos fisiol\u00f3xicos e de hixiene en imaxe persoal", "Est\u00e9tica integral e benestar - Dermoest\u00e9tica", "Est\u00e9tica integral e benestar - Cosm\u00e9tica aplicada a est\u00e9tica e benestar", "Est\u00e9tica integral e benestar - Tratamentos est\u00e9ticos integrais", "Est\u00e9tica integral e benestar - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Est\u00e9tica integral e benestar - Empresa e iniciativa emprendedora"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe", "Reforma e mantemento de edificios", "Peiteado e est\u00e9tica", "Mantemento de veh\u00edculos", "Carpintar\u00eda e moble"], "medio": ["Mecanizado", "Soldadura e caldeirar\u00eda", "Carrozar\u00eda", "Carpintar\u00eda e moble", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Est\u00e9tica e beleza", "Mecanizado - Procesos de mecanizado", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por arranque de labra", "Mecanizado - Sistemas automatizados ", "Mecanizado - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Mecanizado - Mecanizado por control num\u00e9rico", "Mecanizado - Fabricaci\u00f3n por abrasi\u00f3n, electroerosi\u00f3n, corte e conformado, e por procesos especiais", "Mecanizado - Metrolox\u00eda e ensaios", "Mecanizado - Empresa e iniciativa emprendedora", "Mecanizado - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Trazado, corte e conformaci\u00f3n ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Mecanizado ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera natural ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Metrolox\u00eda e ensaios", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera protexida", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Montaxe ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de transmisi\u00f3n e freada", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Mecanizado b\u00e1sico", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Motores", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos de flu\u00eddos, suspensi\u00f3n e direcci\u00f3n", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de carga e arranque", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Circu\u00edtos el\u00e9ctricos auxiliares do veh\u00edculo", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas de seguridade e confortabilidade", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Empresa e iniciativa emprendedora", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles - Sistemas auxiliares do motor", "Construci\u00f3n - Revestimentos", "Construci\u00f3n - Encofrados", "Construci\u00f3n - Obras de urbanizaci\u00f3n", "Construci\u00f3n - Solados, azulexados e chapados", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Est\u00e9tica de mans e p\u00e9s", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Imaxe corporal e h\u00e1bitos saudables", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - M\u00e1rketing e venda en imaxe persoal", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteados e recollidos", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Coloraci\u00f3n capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cosm\u00e9tica para peiteado", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - T\u00e9cnicas de corte do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Cambios de forma permanente do cabelo", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Peiteado e estilismo masculino", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - An\u00e1lise capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Empresa e iniciativa emprendedora", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de moblaxe", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de carpintar\u00eda", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Instalaci\u00f3n de estructuras de madeira", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Instalaci\u00f3n e amoblamento - Empresa e iniciativa emprendedora", "Construci\u00f3n", "Instalaci\u00f3n e amoblamento"]}}}, {"codigo": 36000247, "nome": "CPI de Cova Terre\u00f1a", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Baiona", "coordenadas": "42.116703,-8.852749", "tempo": {"text": "1h 18 min", "value": 4676}, "distancia": {"text": "120 km", "value": 119643}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 7 min", "value": 7627}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 32005305, "nome": "CPI Pluriling\u00fce Laureano Prieto", "provincia": "Ourense", "concello": "A Gudi\u00f1a", "coordenadas": "42.062077,-7.1360493", "tempo": {"text": "1h 55 min", "value": 6897}, "distancia": {"text": "202 km", "value": 202218}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 13 min", "value": 8009}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 27012048, "nome": "IES Xograr Afonso G\u00f3mez de Sarria", "provincia": "Lugo", "concello": "Sarria", "coordenadas": "42.773483,-7.407625", "tempo": {"text": "1h 42 min", "value": 6093}, "distancia": {"text": "164 km", "value": 164268}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 45 min", "value": 6304}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32016777, "nome": "IES Carlos Casares", "provincia": "Ourense", "concello": "Viana do Bolo", "coordenadas": "42.18818,-7.103348", "tempo": {"text": "2h 14 min", "value": 8064}, "distancia": {"text": "223 km", "value": 222657}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 33 min", "value": 9176}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Organizaci\u00f3n da atenci\u00f3n \u00e1s persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Caracter\u00edsticas e necesidades das persoas en situaci\u00f3n de dependencia", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia - Apoio domiciliario", "Atenci\u00f3n a persoas en situaci\u00f3n de dependencia"]}, "eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15001070, "nome": "CPI de Cruz do Sar", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Bergondo", "coordenadas": "43.319736,-8.22662", "tempo": {"text": "42 min", "value": 2512}, "distancia": {"text": "65,3 km", "value": 65259}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4087}, "ensinanzas": {"eso": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020131, "nome": "IES de Mos", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Mos", "coordenadas": "42.1969,-8.632772", "tempo": {"text": "1h 3 min", "value": 3788}, "distancia": {"text": "95,6 km", "value": 95577}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 40 min", "value": 5971}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Servizos administrativos"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 15027940, "nome": "IES As Insuas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Muros", "coordenadas": "42.79066,-9.06304", "tempo": {"text": "49 min", "value": 2921}, "distancia": {"text": "57,4 km", "value": 57425}, "tempoSenPeaxe": {"text": "49 min", "value": 2921}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15026455, "nome": "IES Terra de Trasancos", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Nar\u00f3n", "coordenadas": "43.514427,-8.18601", "tempo": {"text": "57 min", "value": 3445}, "distancia": {"text": "93,9 km", "value": 93883}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5965}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Servizos administrativos", "Electricidade e electr\u00f3nica"], "medio": ["Xesti\u00f3n administrativa"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15021470, "nome": "IES Canido", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.487457,-8.239638", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3656}, "distancia": {"text": "96,8 km", "value": 96842}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6176}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "programas formativos": {"Servizos de restauraci\u00f3n - - -  ": []}}}, {"codigo": 27013934, "nome": "IES Perdouro", "provincia": "Lugo", "concello": "Burela", "coordenadas": "43.652077,-7.3569345", "tempo": {"text": "1h 57 min", "value": 7014}, "distancia": {"text": "193 km", "value": 193088}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 0 min", "value": 7225}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Administraci\u00f3n e finanzas"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"], "medio": ["Mecanizado", "Instalaci\u00f3ns de telecomunicaci\u00f3ns", "Xesti\u00f3n administrativa", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - M\u00e1rketing e venda en imaxe persoal", "Peiteado e cosm\u00e9tica capilar - Empresa e iniciativa emprendedora"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36024628, "nome": "IES Pedras Rubias", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Salceda de Caselas", "coordenadas": "42.088158,-8.582382", "tempo": {"text": "1h 13 min", "value": 4375}, "distancia": {"text": "111 km", "value": 110535}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 50 min", "value": 6610}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15032807, "nome": "IES do Milladoiro", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ames", "coordenadas": "42.845753,-8.582285", "tempo": {"text": "9 min", "value": 528}, "distancia": {"text": "5,6 km", "value": 5640}, "tempoSenPeaxe": {"text": "9 min", "value": 528}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32008902, "nome": "CIFP A Carballeira-Marcos Valc\u00e1rcel", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.3314,-7.874649", "tempo": {"text": "1h 7 min", "value": 3997}, "distancia": {"text": "105 km", "value": 105293}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5108}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Sa\u00fade ambiental (T\u00edt. LOXSE)", "Diet\u00e9tica (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de diagn\u00f3stico cl\u00ednico (T\u00edt. LOXSE)", "Laboratorio de an\u00e1lise e de control de calidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns multiplataforma", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Documentaci\u00f3n e administraci\u00f3n sanitarias", "Hixiene bucodental", "Laboratorio cl\u00ednico e biom\u00e9dico", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Planificaci\u00f3n e administraci\u00f3n de redes", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Fundamentos de hardware", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Xesti\u00f3n de bases de datos ", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Administraci\u00f3n de sistemas operativos", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Implantaci\u00f3n de aplicaci\u00f3ns web", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Seguridade e alta dispo\u00f1ibilidade", "Administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos en rede - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Linguaxes de marcas e sistemas de xesti\u00f3n de informaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Bases de datos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Programaci\u00f3n", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Sistemas inform\u00e1ticos", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Empresa e iniciativa emprendedora", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Proxecto de desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Dese\u00f1o de interfaces web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Despregamento de aplicaci\u00f3ns web", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno servidor", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Desenvolvemento web en contorno cliente", "Desenvolvemento de aplicaci\u00f3ns web - Contornos de desenvolvemento"], "basica": ["inform\u00e1tica e comunicaci\u00f3ns", "inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas de axuda odontol\u00f3xica e estomatol\u00f3xica", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Relaci\u00f3ns no equipo de traballo", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Hixiene do medio hospitalario e limpeza de material", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - T\u00e9cnicas b\u00e1sicas de enfermer\u00eda", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Operaci\u00f3ns administrativas e documentaci\u00f3n sanitaria", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE) - Promoci\u00f3n da sa\u00fade e apoio psicol\u00f3xico \u00f3 paciente", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes", "Operaci\u00f3ns de laboratorio", "Emerxencias sanitarias - Lox\u00edstica sanitaria en emerxencias", "Emerxencias sanitarias - Dotaci\u00f3n sanitaria", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria inicial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Apoio psicol\u00f3xico en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Teleemerxencias", "Emerxencias sanitarias - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Emerxencias sanitarias - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Emerxencias sanitarias - Atenci\u00f3n sanitaria especial en situaci\u00f3ns de emerxencia", "Emerxencias sanitarias - Evacuaci\u00f3n e traslado de pacientes", "Emerxencias sanitarias - Plans de emerxencias e dispositivos de riscos previsibles", "Emerxencias sanitarias - Empresa e iniciativa emprendedora", "Emerxencias sanitarias - Mantemento mec\u00e1nico preventivo do veh\u00edculo", "Farmacia e parafarmacia - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos farmac\u00e9uticos ", "Farmacia e parafarmacia - Disposici\u00f3n e venda de produtos ", "Farmacia e parafarmacia - Anatomofisiolox\u00eda e patolox\u00eda b\u00e1sicas", "Farmacia e parafarmacia - Empresa e iniciativa emprendedora", "Farmacia e parafarmacia - Operaci\u00f3ns b\u00e1sicas de laboratorio", "Farmacia e parafarmacia - Promoci\u00f3n da sa\u00fade ", "Farmacia e parafarmacia - Formulaci\u00f3n maxistral ", "Farmacia e parafarmacia - primeiros auxilios", "Farmacia e parafarmacia - Oficina de farmacia ", "Farmacia e parafarmacia - Dispensaci\u00f3n de produtos parafarmac\u00e9uticos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Empresa e iniciativa emprendedora", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Montaxe e mantemento de equipamentos ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos monoposto ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns ofim\u00e1ticas ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Redes locais ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Sistemas operativos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Seguridade inform\u00e1tica ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Servizos en rede ", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes - Aplicaci\u00f3ns web ", "Emerxencias sanitarias", "Farmacia e parafarmacia"]}}}, {"codigo": 36024461, "nome": "IES Audiovisual de Vigo", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vigo", "coordenadas": "42.22637,-8.752076", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3656}, "distancia": {"text": "90,8 km", "value": 90771}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 37 min", "value": 5796}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos", "Iluminaci\u00f3n, captaci\u00f3n e tratamento de imaxe", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Medios t\u00e9cnicos audiovisuais e esc\u00e9nicos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Xesti\u00f3n de proxectos de televisi\u00f3n e radio", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Xesti\u00f3n de proxectos de espect\u00e1culos e eventos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Recursos expresivos audiovisuais e esc\u00e9nicos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Administraci\u00f3n e promoci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Produci\u00f3n de audiovisuais e espect\u00e1culos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Planificaci\u00f3n da realizaci\u00f3n en televisi\u00f3n", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Procesos de realizaci\u00f3n en televisi\u00f3n", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Medios t\u00e9cnicos audiovisuais e esc\u00e9nicos", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Realizaci\u00f3n de proxectos audiovisuais e espect\u00e1culos - Empresa e iniciativa emprendedora", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Planificaci\u00f3n de proxectos de son", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Instalaci\u00f3ns de son", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Son para audiovisuais", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Control de son en directo", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Gravaci\u00f3n en estudio", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Axustes de sistemas de sonorizaci\u00f3n", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Posproduci\u00f3n de son", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Electroac\u00fastica", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Comunicaci\u00f3n e expresi\u00f3n sonora", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Son para audiovisuais e espect\u00e1culos - Empresa e iniciativa emprendedora"], "medio": ["V\u00eddeo disc-jockey e son"]}}}, {"codigo": 15027368, "nome": "IES Maximino Romero de Lema", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Zas", "coordenadas": "43.14454,-8.956625", "tempo": {"text": "56 min", "value": 3347}, "distancia": {"text": "59,4 km", "value": 59352}, "tempoSenPeaxe": {"text": "56 min", "value": 3347}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["inform\u00e1tica de oficina"], "medio": ["Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36020283, "nome": "IES da Illa de Arousa", "provincia": "Pontevedra", "concello": "A Illa de Arousa", "coordenadas": "42.55655,-8.866224", "tempo": {"text": "45 min", "value": 2704}, "distancia": {"text": "60,5 km", "value": 60507}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 3 min", "value": 3771}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 36012471, "nome": "IES Castro Alobre", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "coordenadas": "42.594494,-8.761125", "tempo": {"text": "36 min", "value": 2163}, "distancia": {"text": "48,0 km", "value": 48050}, "tempoSenPeaxe": {"text": "54 min", "value": 3230}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 36015111, "nome": "CPI Aurelio Marcelino Rey Garc\u00eda", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cuntis", "coordenadas": "42.63361,-8.559916", "tempo": {"text": "31 min", "value": 1855}, "distancia": {"text": "29,7 km", "value": 29657}, "tempoSenPeaxe": {"text": "31 min", "value": 1855}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020271, "nome": "IES Pluriling\u00fce As Bizocas", "provincia": "Pontevedra", "concello": "O Grove", "coordenadas": "42.46428,-8.912154", "tempo": {"text": "53 min", "value": 3209}, "distancia": {"text": "81,5 km", "value": 81503}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 14 min", "value": 4451}, "ensinanzas": {"eso": {}}}, {"codigo": 15006791, "nome": "IES Saturnino Montojo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ferrol", "coordenadas": "43.479713,-8.225016", "tempo": {"text": "1h 1 min", "value": 3687}, "distancia": {"text": "96,4 km", "value": 96372}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 43 min", "value": 6198}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["V\u00eddeo disc-jockey e son"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 32009131, "nome": "IES Universidade Laboral", "provincia": "Ourense", "concello": "Ourense", "coordenadas": "42.319996,-7.857633", "tempo": {"text": "1h 7 min", "value": 4013}, "distancia": {"text": "108 km", "value": 108042}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 25 min", "value": 5125}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Automoci\u00f3n", "Mecatr\u00f3nica industrial"], "basica": ["Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais", "Mantemento de veh\u00edculos"], "medio": ["Carrozar\u00eda", "Electromec\u00e1nica de veh\u00edculos autom\u00f3biles", "Instalaci\u00f3ns frigor\u00edficas e de climatizaci\u00f3n", "Carrozar\u00eda - Elementos amovibles ", "Carrozar\u00eda - Elementos estruturais do veh\u00edculo ", "Carrozar\u00eda - Empresa e iniciativa emprendedora", "Carrozar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral", "Carrozar\u00eda - Mecanizado b\u00e1sico", "Carrozar\u00eda - Embelecemento de superficies ", "Carrozar\u00eda - Preparaci\u00f3n de superficies ", "Carrozar\u00eda - Elementos met\u00e1licos e sint\u00e9ticos ", "Carrozar\u00eda - Elementos fixos "]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 36007813, "nome": "CPI Julia Becerra Malvar", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Ribadumia", "coordenadas": "42.502792,-8.770931", "tempo": {"text": "41 min", "value": 2452}, "distancia": {"text": "61,2 km", "value": 61227}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 3 min", "value": 3766}, "ensinanzas": {"eso": {}, "inf": {}, "prim": {}}}, {"codigo": 36020362, "nome": "IES de Valga", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Valga", "coordenadas": "42.70693,-8.656111", "tempo": {"text": "25 min", "value": 1476}, "distancia": {"text": "29,3 km", "value": 29277}, "tempoSenPeaxe": {"text": "33 min", "value": 1959}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Construci\u00f3ns met\u00e1licas", "Construci\u00f3ns met\u00e1licas - Programaci\u00f3n de sistemas autom\u00e1ticos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica"], "basica": ["Fabricaci\u00f3n e montaxe"], "medio": ["Soldadura e caldeirar\u00eda", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Interpretaci\u00f3n gr\u00e1fica", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Trazado, corte e conformaci\u00f3n ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Mecanizado ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Soldadura en atmosfera natural ", "Soldadura e caldeirar\u00eda - Formaci\u00f3n e orientaci\u00f3n laboral"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 27016509, "nome": "IES Marqu\u00e9s de Sargadelos", "provincia": "Lugo", "concello": "Cervo", "coordenadas": "43.691437,-7.437648", "tempo": {"text": "2h 5 min", "value": 7503}, "distancia": {"text": "202 km", "value": 202007}, "tempoSenPeaxe": {"text": "2h 9 min", "value": 7714}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Qu\u00edmica industrial"], "basica": ["inform\u00e1tica de oficina"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026716, "nome": "IES Pluriling\u00fce Adormideras", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.38317,-8.396291", "tempo": {"text": "55 min", "value": 3276}, "distancia": {"text": "77,3 km", "value": 77325}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 16 min", "value": 4551}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": [], "artes": []}}}, {"codigo": 15003212, "nome": "IES Agra de Ra\u00edces", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Cee", "coordenadas": "42.957993,-9.186319", "tempo": {"text": "1h 6 min", "value": 3976}, "distancia": {"text": "72,5 km", "value": 72530}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3976}, "ensinanzas": {"fp": {"medio": ["Coidados auxiliares de enfermar\u00eda (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "idiomas": {"That's English": []}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15026121, "nome": "IES Pluriling\u00fce Xos\u00e9 Neira Vilas", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Oleiros", "coordenadas": "43.336914,-8.372735", "tempo": {"text": "44 min", "value": 2647}, "distancia": {"text": "71,7 km", "value": 71695}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 6 min", "value": 3951}, "ensinanzas": {"eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15025657, "nome": "IES de Mugardos", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Mugardos", "coordenadas": "43.458893,-8.261354", "tempo": {"text": "1h 4 min", "value": 3843}, "distancia": {"text": "91,7 km", "value": 91666}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 39 min", "value": 5966}, "ensinanzas": {"fp": {"basica": ["Agroxardinar\u00eda e composici\u00f3ns florais"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}, "esa": {}}}, {"codigo": 15005233, "nome": "IES Agra do Orz\u00e1n", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "A Coru\u00f1a", "coordenadas": "43.362694,-8.425084", "tempo": {"text": "51 min", "value": 3050}, "distancia": {"text": "75,7 km", "value": 75667}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 8 min", "value": 4072}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Animaci\u00f3n de actividades f\u00edsicas e deportivas (T\u00edt. LOXSE)"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}, {"codigo": 15027939, "nome": "IES Pluriling\u00fce Maruxa Mallo", "provincia": "A Coru\u00f1a", "concello": "Ordes", "coordenadas": "43.069496,-8.41351", "tempo": {"text": "27 min", "value": 1644}, "distancia": {"text": "27,7 km", "value": 27710}, "tempoSenPeaxe": {"text": "27 min", "value": 1644}, "ensinanzas": {"eso": {}, "esp": {}}}, {"codigo": 36000481, "nome": "IES Ram\u00f3n Cabanillas", "provincia": "Pontevedra", "concello": "Cambados", "coordenadas": "42.51929,-8.810976", "tempo": {"text": "43 min", "value": 2562}, "distancia": {"text": "59,1 km", "value": 59078}, "tempoSenPeaxe": {"text": "1h 0 min", "value": 3629}, "ensinanzas": {"fp": {"superior": ["Vitivinicultura"], "medio": ["Aceites de oliva e vi\u00f1os", "Sistemas microinform\u00e1ticos e redes"]}, "eso": {}, "bac": {"humanidades": [], "ciencias": []}}}]
